{"directed": true, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"id": "Gesti\u00f3n integral y sustentable del agua"}, {"ODS": 1, "id": "14"}, {"id": "6"}, {"id": "Programas de Calidad del Aire y Verificaci\u00f3n Vehicular"}, {"id": "11"}, {"id": "3"}, {"id": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable"}, {"id": "12"}, {"id": "13"}, {"id": "15"}, {"id": "17"}, {"id": "Programa de Cultura F\u00edsica y Deporte"}, {"id": "Programa Nacional de Ingl\u00e9s"}, {"id": "4"}, {"id": "Expansi\u00f3n de la Educaci\u00f3n Media Superior y Superior"}, {"id": "Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de Vih/sida y Otras ITS"}, {"id": "Seguro M\u00e9dico Siglo XXI"}, {"id": "Emplear el Poder Naval de la Federaci\u00f3n Para Salvaguardar la Soberan\u00eda y Seguridad Nacionales"}, {"id": "Procuraci\u00f3n de justicia laboral"}, {"id": "8"}, {"id": "Ejecuci\u00f3n de los Programas y Acciones de la Pol\u00edtica Laboral"}, {"id": "Capacitaci\u00f3n Para Incrementar la Productividad"}, {"id": "Actividades de Apoyo a la Funci\u00f3n P\u00fablica y Buen Gobierno"}, {"id": "16"}, {"id": "Instrumentaci\u00f3n de la pol\u00edtica laboral"}, {"id": "Programa de Apoyo al Empleo (PAE)"}, {"id": "Ordenamiento y regulaci\u00f3n de la propiedad rural"}, {"id": "1"}, {"id": "Administraci\u00f3n de fondos comunes de n\u00facleos agrarios y supervisi\u00f3n de expropiaciones"}, {"id": "Programa de Otorgamiento de Cr\u00e9dito (Fondo Nacional de Garant\u00edas para la Vivienda Popular)"}, {"id": "Atenci\u00f3n de asuntos jur\u00eddicos en materia agraria, territorial, urbana y vivienda"}, {"id": "Modernizaci\u00f3n del Catastro Rural Nacional"}, {"id": "Conducci\u00f3n e instrumentaci\u00f3n de la pol\u00edtica nacional de vivienda"}, {"id": "Pol\u00edtica de Desarrollo Urbano y Ordenamiento del Territorio"}, {"id": "Programa de Vivienda Social"}, {"id": "Programa para Regularizar Asentamientos Humanos"}, {"id": "Programa de Mejoramiento Urbano (PMU)"}, {"id": "Regularizaci\u00f3n y Registro de Actos Jur\u00eddicos Agrarios"}, {"id": "Programa de modernizaci\u00f3n de los registros p\u00fablicos de la propiedad y catastros"}, {"id": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de infraestructura h\u00eddrica"}, {"id": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica"}, {"id": "Desarrollo tecnol\u00f3gico y prestaci\u00f3n de servicios metrol\u00f3gicos para la competitividad"}, {"id": "Producci\u00f3n de informaci\u00f3n geol\u00f3gica del territorio nacional"}, {"id": "9"}, {"id": "Promoci\u00f3n del comercio exterior y atracci\u00f3n de inversi\u00f3n extranjera directa"}, {"id": "Aplicaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n del marco regulatorio y operativo en materia mercantil y de normalizaci\u00f3n"}, {"id": "Negociaci\u00f3n, Administraci\u00f3n y Defensa de Tratados y Acuerdos Internacionales de Comercio e Inversi\u00f3n"}, {"id": "Promoci\u00f3n del desarrollo, competitividad, innovaci\u00f3n y competencia de los sectores industrial, comercial y de servicios"}, {"id": "Programa Para la Productividad y Competitividad Industrial"}, {"id": "Producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de libros y materiales educativos"}, {"id": "Evaluaciones de la calidad de la educaci\u00f3n"}, {"id": "Desarrollo Cultural"}, {"id": "Educaci\u00f3n para Adultos (INEA)"}, {"id": "Educaci\u00f3n Inicial y B\u00e1sica Comunitaria"}, {"id": "Dise\u00f1o de la Pol\u00edtica Educativa"}, {"id": "Escuelas de Tiempo Completo"}, {"id": "Programa de Becas Elisa Acu\u00f1a"}, {"id": "Programa Para el Desarrollo Profesional Docente"}, {"id": "Programa para la constituci\u00f3n de reservas territoriales prioritarias para el desarrollo urbano ordenado"}, {"id": "Protecci\u00f3n Forestal"}, {"id": "Programa Nacional de Regularizaci\u00f3n de Lotes"}, {"id": "Promoci\u00f3n del financiamiento a Entidades Financieras no Bancarias y Gobierno"}, {"id": "Regulaci\u00f3n Ambiental"}, {"id": "Obligaciones Jur\u00eddicas Ineludibles"}, {"id": "Fortalecimiento Ambiental en Entidades Federativas"}, {"id": "Atenci\u00f3n a V\u00edctimas"}, {"id": "5"}, {"id": "Programa de Derechos Ind\u00edgenas"}, {"id": "Protecci\u00f3n y Conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural"}, {"id": "Producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de materiales culturales y art\u00edsticos"}, {"id": "Educaci\u00f3n y cultura ind\u00edgena"}, {"id": "Programa de Apoyos a la Cultura"}, {"id": "Promover la atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la violencia contra las mujeres"}, {"id": "Prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades"}, {"id": "Investigaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Salud"}, {"id": "Atenci\u00f3n a la Salud"}, {"id": "Fortalecimiento del sistema de protecci\u00f3n al ahorro bancario"}, {"id": "10"}, {"id": "Prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n contra las adicciones"}, {"id": "Protecci\u00f3n Contra Riesgos Sanitarios"}, {"id": "Prestaciones Sociales"}, {"id": "Proyectos de infraestructura social de asistencia y seguridad social"}, {"id": "Mantenimiento de Infraestructura"}, {"id": "Regulaci\u00f3n, modernizaci\u00f3n y promoci\u00f3n de la actividad minera"}, {"id": "Asistencia social y protecci\u00f3n del paciente"}, {"id": "FAM Asistencia Social"}, {"id": "Fortalecimiento a la atenci\u00f3n m\u00e9dica"}, {"id": "FORTAMUN"}, {"id": "Suministro de Claves de Medicamentos"}, {"id": "FAFEF"}, {"id": "Equidad de G\u00e9nero"}, {"id": "Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad"}, {"id": "Servicios financieros complementarios"}, {"id": "Inversi\u00f3n de Capital de Riesgo"}, {"id": "Fomento a la capitalizaci\u00f3n del sector rural y agroindustrial"}, {"id": "Instrumentar la normatividad en materia de comunicaci\u00f3n social y coordinar la relaci\u00f3n con los medios de comunicaci\u00f3n del Gobierno Federal"}, {"id": "Apoyo a Unidades de Promoci\u00f3n de Cr\u00e9dito"}, {"id": "Reducci\u00f3n de Costos de Acceso al Cr\u00e9dito"}, {"id": "Actividades de Apoyo Administrativo"}, {"id": "Programa de Salud y Bienestar Comunitario"}, {"id": "Dise\u00f1o de la pol\u00edtica de ingresos"}, {"id": "Dise\u00f1o y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de gasto p\u00fablico"}, {"id": "Asesor\u00eda jur\u00eddica y representaci\u00f3n judicial y administrativa de la SHCP"}, {"id": "Formaci\u00f3n y certificaci\u00f3n para el trabajo"}, {"id": "Aportaciones al fideicomiso de apoyo a municipios"}, {"id": "Fortalecimiento de las capacidades de auxilio a la poblaci\u00f3n civil mediante el Plan DN-III-E"}, {"id": "Fortalecimiento del sistema de inteligencia militar"}, {"id": "Programa de igualdad entre mujeres y hombres SDN"}, {"id": "Desarrollo y Vinculaci\u00f3n de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Tecnol\u00f3gica con el Sector"}, {"id": "2"}, {"id": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales"}, {"id": "Conducci\u00f3n de las pol\u00edticas h\u00eddricas"}, {"id": "Pol\u00edticas de igualdad de g\u00e9nero en el sector educativo"}, {"id": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental"}, {"id": "Fideicomisos Ambientales"}, {"id": "Programa de Conservaci\u00f3n Para el Desarrollo Sostenible"}, {"id": "Programa de Formaci\u00f3n de Recursos Humanos Basada en Competencias"}, {"id": "Procuraci\u00f3n de justicia agraria"}, {"id": "Agua Potable, Drenaje y Tratamiento"}, {"id": "Apoyos Para el Desarrollo Forestal Sustentable"}, {"id": "Programa de Devoluci\u00f3n de Derechos"}, {"id": "Devoluci\u00f3n de Aprovechamientos"}, {"id": "Saneamiento de Aguas Residuales"}, {"id": "Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n integral de residuos"}, {"id": "Programa de desarrollo organizacional de los Consejos de Cuenca"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y Aprovechamiento Sustentable de la Vida Silvestre"}, {"id": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas"}, {"id": "Vinculaci\u00f3n Productiva"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de caminos y puentes de cuota (CAPUFE)"}, {"id": "Operaci\u00f3n de infraestructura mar\u00edtimo-portuaria"}, {"id": "Internet para Todos"}, {"id": "Servicios de correo"}, {"id": "Servicios de telecomunicaciones, satelitales, telegr\u00e1ficos y de transferencia de fondos"}, {"id": "Investigaci\u00f3n, estudios, proyectos y capacitaci\u00f3n en materia de transporte"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura aeroportuaria en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura aeroportuaria de la Red ASA"}, {"id": "Investigaci\u00f3n, estudios y proyectos en materia espacial"}, {"id": "Desarrollo de Infraestructura Aeroportuaria"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n del programa de protecci\u00f3n y medicina preventiva en transporte multimodal"}, {"id": "Supervisi\u00f3n, regulaci\u00f3n, inspecci\u00f3n, verificaci\u00f3n y servicios administrativos de construcci\u00f3n y conservaci\u00f3n de carreteras"}, {"id": "Proyectos de construcci\u00f3n de puertos"}, {"id": "Proyectos de construcci\u00f3n de aeropuertos"}, {"id": "Proyectos de infraestructura de ciencia y tecnolog\u00eda"}, {"id": "Reconstrucci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de Carreteras"}, {"id": "Estudios y Proyectos Para la Construcci\u00f3n, Ampliaci\u00f3n, Modernizaci\u00f3n, Conservaci\u00f3n y Operaci\u00f3n de Infraestructura de Comunicaciones y Transportes"}, {"id": "Conservaci\u00f3n de infraestructura de caminos rurales y carreteras alimentadoras"}, {"id": "Proyectos Ferroviarios para Transporte de Carga y Pasajeros"}, {"id": "Proyectos de Transporte Masivo de Pasajeros"}, {"id": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos"}, {"id": "Infraestructura de agua potable, alcantarillado y saneamiento"}, {"id": "Infraestructura Para la Protecci\u00f3n de Centros de Poblaci\u00f3n y \u00c1reas Productivas"}, {"id": "Inversi\u00f3n del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional"}, {"id": "Becas de posgrado y apoyos a la calidad"}, {"id": "Sistema Nacional de Investigadores"}, {"id": "Planeaci\u00f3n, elaboraci\u00f3n y seguimiento de las pol\u00edticas y programas de la dependencia"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y Mantenimiento a los Cip's"}, {"id": "Promoci\u00f3n de M\u00e9xico Como Destino Tur\u00edstico"}, {"id": "Desarrollo y promoci\u00f3n de proyectos tur\u00edsticos sustentables"}, {"id": "Definici\u00f3n, conducci\u00f3n y supervisi\u00f3n de la pol\u00edtica de comunicaciones y transportes"}, {"id": "Programa de apoyo para infraestructura carretera"}, {"id": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica, desarrollo e innovaci\u00f3n"}, {"id": "Apoyos para actividades cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas y de innovaci\u00f3n"}, {"id": "Proyectos de infraestructura social de ciencia y tecnolog\u00eda"}, {"id": "Proyectos de infraestructura social"}, {"id": "Operaci\u00f3n y Mantenimiento de la Red Nacional de Transmisi\u00f3n"}, {"id": "7"}, {"id": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de electricidad"}, {"id": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de electricidad (Pidiregas)"}, {"id": "Atenci\u00f3n, protecci\u00f3n, servicios y asistencia consulares"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo"}, {"id": "Dise\u00f1o, conducci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la pol\u00edtica exterior"}, {"id": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral"}, {"id": "Servicios de educaci\u00f3n b\u00e1sica en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"id": "Otros proyectos de infraestructura gubernamental"}, {"id": "Asesor\u00eda, Coordinaci\u00f3n, Difusi\u00f3n y Apoyo T\u00e9cnico de las Actividades del Presidente de la Rep\u00fablica"}, {"id": "Atenci\u00f3n y seguimiento a las solicitudes y demandas de la ciudadan\u00eda"}, {"id": "Fais Entidades"}, {"id": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal"}, {"id": "FAM Infraestructura Educativa B\u00e1sica"}, {"id": "FAM Infraestructura Educativa Media Superior y Superior"}, {"id": "Faeta Educaci\u00f3n de Adultos"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n y Apoyo de las Acciones a Cargo del Consejo de Seguridad Nacional"}, {"id": "Protecci\u00f3n y restituci\u00f3n de los derechos de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes"}, {"id": "Calidad en la Atenci\u00f3n M\u00e9dica"}, {"id": "Desarrollo integral de las personas con discapacidad"}, {"id": "Prevenci\u00f3n y eliminaci\u00f3n de pr\u00e1cticas y concentraciones monop\u00f3licas y dem\u00e1s restricciones a la competencia y libre concurrencia"}, {"id": "Distribuci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos"}, {"id": "Programa de la Secretar\u00eda de la Defensa Nacional en Apoyo a la Seguridad P\u00fablica"}, {"id": "Investigaci\u00f3n, desarrollo tecnol\u00f3gico y prestaci\u00f3n de servicios en materia nuclear y el\u00e9ctrica"}, {"id": "Direcci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y control de la operaci\u00f3n del Sistema El\u00e9ctrico Nacional"}, {"id": "Programa de sanidad militar"}, {"id": "Conducci\u00f3n de la pol\u00edtica energ\u00e9tica"}, {"id": "Fondos de Diversificaci\u00f3n Energ\u00e9tica"}, {"id": "Producci\u00f3n de Programas Informativos de Radio y Televisi\u00f3n del Ejecutivo Federal"}, {"id": "Conducci\u00f3n de la pol\u00edtica interior"}, {"id": "Promover la Protecci\u00f3n de los Derechos Humanos y Prevenir la Discriminaci\u00f3n"}, {"id": "Seguridad Social Ca\u00f1eros"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n con las Instancias que Integran el Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Integral de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes"}, {"id": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres"}, {"id": "Organizaci\u00f3n electoral nacional"}, {"id": "Actualizaci\u00f3n del padr\u00f3n electoral y expedici\u00f3n de la credencial para votar"}, {"id": "Otorgamiento de prerrogativas a partidos pol\u00edticos, fiscalizaci\u00f3n de sus recursos y administraci\u00f3n de los tiempos del estado en radio y televisi\u00f3n"}, {"id": "Programa de aseguramiento agropecuario"}, {"id": "Desarrollo, aplicaci\u00f3n de programas educativos e investigaci\u00f3n en materia agroalimentaria"}, {"id": "Generaci\u00f3n de Proyectos de Investigaci\u00f3n"}, {"id": "Seguro de vida para jefas de familia"}, {"id": "Inteligencia de Informaci\u00f3n Estad\u00edstica y Geoespacial del Campo"}, {"id": "Comercializaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica y productos asociados"}, {"id": "Servicio de transporte de gas natural"}, {"id": "Funciones en Relaci\u00f3n con Estrategias de Negocios Comerciales, as\u00ed Como Potenciales Nuevos Negocios"}, {"id": "Promoci\u00f3n de medidas para el ahorro y uso eficiente de la energ\u00eda el\u00e9ctrica"}, {"id": "Otros proyectos de infraestructura social"}, {"id": "Coordinar el Sistema Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y de Protecci\u00f3n de Datos Personales"}, {"id": "Desempe\u00f1o organizacional y modelo institucional orientado a resultados con enfoque de derechos humanos y perspectiva de g\u00e9nero"}, {"id": "Prestaci\u00f3n de servicios corporativos"}, {"id": "Recuperaci\u00f3n de cartera hipotecaria"}, {"id": "Establecer y dirigir la estrategia institucional para proteger, supervisar y promover los Derechos Humanos y presentar sus resultados."}, {"id": "Atender al p\u00fablico en general en oficinas centrales y for\u00e1neas; as\u00ed como, investigar expedientes de presuntas violaciones a los Derechos Humanos."}, {"id": "Atender asuntos relacionados con las personas migrantes, as\u00ed como impulsar las acciones de promoci\u00f3n en la materia."}, {"id": "Atender asuntos relacionados con v\u00edctimas del delito y de violaciones a derechos humanos"}, {"id": "Atender asuntos relacionados con personas reportadas como desaparecidas y no localizadas"}, {"id": "Realizar la promoci\u00f3n y observancia en el monitoreo, seguimiento y evaluaci\u00f3n del impacto de la pol\u00edtica nacional en materia de igualdad entre mujeres y hombres"}, {"id": "Proteger y promover el respeto de los Derechos Humanos de periodistas y personas defensores de Derechos Humanos."}, {"id": "Promover, fortalecer e impulsar los v\u00ednculos de colaboraci\u00f3n interinstitucional; as\u00ed como, dise\u00f1ar y ejecutar los programas de educaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n en materia de derechos humanos"}, {"id": "Contribuir a la protecci\u00f3n de los derechos humanos y mantener relaciones de cooperaci\u00f3n internacional con organismos afines nacionales e internacionales, as\u00ed como realizar estudios en la materia y administrar el archivo institucional."}, {"id": "Proteger y promover el respeto de los Derechos Humanos de v\u00edctimas y posibles v\u00edctimas de la trata de personas."}, {"id": "Programa de adquisiciones"}, {"id": "Escalas n\u00e1uticas en Mar de Cort\u00e9s y otras unidades de negocios"}, {"id": "Programa Nacional para la Reconstrucci\u00f3n del Tejido Social"}, {"id": "Programa de Atenci\u00f3n Directa a la Escuela"}, {"id": "Programa de mantenimiento e infraestructura f\u00edsica educativa"}, {"id": "Administraci\u00f3n, restauraci\u00f3n y difusi\u00f3n del acervo patrimonial y documental de la SHCP"}, {"id": "Subsidios para organismos descentralizados estatales"}, {"id": "Servicios financieros y captaci\u00f3n de recursos"}, {"id": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a estados y municipios"}, {"id": "Funciones de financiamiento a proyectos de infraestructura"}, {"id": "Constituci\u00f3n de garant\u00edas financieras"}, {"id": "Operaci\u00f3n de financiamiento para el personal de las fuerzas armadas"}, {"id": "Servicios Bancarios Fronterizos"}, {"id": "Garant\u00edas L\u00edquidas"}, {"id": "Capacitaci\u00f3n Para Productores e Intermediarios Financieros Rurales"}, {"id": "Programa de Atenci\u00f3n de Conflictos Agrarios"}, {"id": "Operaci\u00f3n de financiamiento para la exportaci\u00f3n"}, {"id": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas"}, {"id": "Programa de Apoyo a la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena"}, {"id": "Atenci\u00f3n m\u00e9dica"}, {"id": "Planeaci\u00f3n, innovaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n"}, {"id": "Vinculaci\u00f3n con la sociedad"}, {"id": "Seguro y reaseguro agropecuario"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n del sector asegurador y afianzador"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sistema de Ahorro Para el Retiro"}, {"id": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de hidrocarburos"}, {"id": "Impartici\u00f3n de Justicia Fiscal y Administrativa"}, {"id": "Sanidad e Inocuidad Agroalimentaria"}, {"id": "Apoyo al desarrollo sustentable de comunidades afectadas por la instalaci\u00f3n de la infraestructura el\u00e9ctrica"}, {"id": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de la infraestructura del proceso de distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n de las funciones y recursos para la infraestructura el\u00e9ctrica"}, {"id": "Servicios de Educaci\u00f3n Media Superior"}, {"id": "Seguridad f\u00edsica en las instalaciones de electricidad"}, {"id": "Garantizar el \u00f3ptimo cumplimiento de los derechos de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y la protecci\u00f3n de datos personales"}, {"id": "Administraci\u00f3n de los Contratos de Producci\u00f3n Independiente de Energ\u00eda CFE Generaci\u00f3n V"}, {"id": "Proyectos de inmuebles (oficinas administrativas)"}, {"id": "Programas de adquisiciones"}, {"id": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito para vivienda a trav\u00e9s de entidades financieras"}, {"id": "Atender asuntos relacionados con ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes"}, {"id": "Atender Asuntos Relacionados con Sexualidad, Salud y VIH"}, {"id": "Ejecutar el programa de comunicaci\u00f3n social"}, {"id": "Coordinar las Publicaciones, Realizar Investigaciones, Promover la Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica y Divulgaci\u00f3n, as\u00ed Como Ofrecer Servicios Bibliohemerogr\u00e1ficos en Materia de Derechos Humanos"}, {"id": "Proteger, promover y difundir los Derechos Humanos de los integrantes de pueblos y comunidades ind\u00edgenas y afrodescendientes, y atender asuntos de personas ind\u00edgenas privadas de su libertad."}, {"id": "Supervisar la observancia e incidencia de los Derechos Humanos en los centros penitenciarios en la Rep\u00fablica Mexicana."}, {"id": "Atender asuntos relativos a la aplicaci\u00f3n del Mecanismo Independiente de Monitoreo Nacional de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad"}, {"id": "Atender Asuntos Relacionados con los Derechos Humanos Econ\u00f3micos, Sociales, Culturales y Ambientales"}, {"id": "Atender asuntos relacionados con las y los j\u00f3venes, las personas mayores y las familias"}, {"id": "Observatorio para la vigilancia de la debida diligencia empresarial en materia de derechos humanos y del accionar de las Fuerzas Armadas y la Guardia Nacional en los megaproyectos del sur-sureste de M\u00e9xico, como base para una Gesti\u00f3n Integral de Riesgos de la CNDH."}, {"id": "Planear actividades, analizar informaci\u00f3n y resultados, supervisar acciones que contribuyan a la medici\u00f3n del cumplimiento de los Derechos Humanos en el pa\u00eds, as\u00ed como generar propuestas de mejora continua."}, {"id": "Apoyo a la Funci\u00f3n P\u00fablica y Buen Gobierno"}, {"id": "Proyectos de infraestructura de turismo"}, {"id": "Estudios de Preinversi\u00f3n"}, {"id": "Sistema de Informaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Educativa"}, {"id": "Programa de Calidad y Atenci\u00f3n Integral al Turismo"}, {"id": "Fomento de la Ganader\u00eda y Normalizaci\u00f3n de la Calidad de los Productos Pecuarios"}, {"id": "Administraci\u00f3n T\u00e9cnica de Asignaciones y Contratos"}, {"id": "Operaci\u00f3n, Mantenimiento y Recarga de la Nucleoel\u00e9ctrica Laguna Verde"}, {"id": "Administraci\u00f3n de los recursos y valores federales"}, {"id": "Administraci\u00f3n efectiva de los recursos financieros y el refinanciamiento del Instituto para la Protecci\u00f3n al Ahorro Bancario"}, {"id": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de la infraestructura en ecolog\u00eda"}, {"id": "Servicios M\u00e9dicos al Personal de Pemex"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de las entidades del sistema financiero mexicano"}, {"id": "Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas Adultas Mayores"}, {"id": "Impulso a la competitividad del sector turismo"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y mantenimiento de infraestructura b\u00e1sica distinta a la de FONATUR"}, {"id": "Regulaci\u00f3n del sector financiero"}, {"id": "Operaciones Ajenas"}, {"id": "Resoluci\u00f3n de asuntos relativos a conflictos y controversias por la posesi\u00f3n y usufructo de la tierra"}, {"id": "Resoluci\u00f3n de juicios agrarios dotatorios de tierras y los recursos de revisi\u00f3n"}, {"id": "Programa de Inclusi\u00f3n Digital"}, {"id": "Promoci\u00f3n y Regulaci\u00f3n de Hidrocarburos"}, {"id": "Apoyos a centros y organizaciones de educaci\u00f3n"}, {"id": "Estudios de Evaluaci\u00f3n y Verificaci\u00f3n de Hidrocarburos"}, {"id": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de las centrales generadoras de energ\u00eda el\u00e9ctrica"}, {"id": "Programa de Apoyo para el Bienestar de las Ni\u00f1as y Ni\u00f1os, Hijos de Madres Trabajadoras"}, {"id": "Servicios de Educaci\u00f3n Superior y Posgrado"}, {"id": "Fortalecimiento a la Transversalidad de la Perspectiva de G\u00e9nero"}, {"id": "Programa de Fomento a la Econom\u00eda Social"}, {"id": "Servicios de perforaci\u00f3n, terminaci\u00f3n, reparaci\u00f3n, as\u00ed como actividades y servicios relacionados a pozos"}, {"id": "Proyectos de infraestructura social de salud"}, {"id": "Otros proyectos de infraestructura"}, {"id": "Conservaci\u00f3n de infraestructura mar\u00edtimo-portuaria"}, {"id": "Prestaci\u00f3n de Servicios en Materia de Exploraci\u00f3n S\u00edsmica Marina y Terrestre"}, {"id": "Recopilaci\u00f3n y producci\u00f3n de material informativo (Notimex)"}, {"id": "Servicios y asistencia t\u00e9cnica especializada en materia de producci\u00f3n de hidrocarburos"}, {"id": "Prestaci\u00f3n de servicios en materia petrolera"}, {"id": "Investigaci\u00f3n en materia petrolera"}, {"id": "Programa de Coinversi\u00f3n Social"}, {"id": "Protecci\u00f3n y Defensa de los Usuarios de Servicios Financieros"}, {"id": "Direcci\u00f3n, soporte jur\u00eddico electoral y apoyo log\u00edstico"}, {"id": "Capacitaci\u00f3n y educaci\u00f3n para el ejercicio democr\u00e1tico de la ciudadan\u00eda"}, {"id": "Tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"id": "Apoyo a la funci\u00f3n p\u00fablica y al mejoramiento de la gesti\u00f3n"}, {"id": "Aseguramiento de cr\u00e9dito a la vivienda"}, {"id": "Planeaci\u00f3n y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de turismo"}, {"id": "Fomento y promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n en el sector tur\u00edstico"}, {"id": "Servicios Tur\u00edsticos en APIs concesionadas"}, {"id": "Expansi\u00f3n de la Educaci\u00f3n Inicial"}, {"id": "Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de il\u00edcitos financieros"}, {"id": "Producci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos"}, {"id": "Comercializaci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos"}, {"id": "Programa de Apoyo a las Instancias de Mujeres en las Entidades Federativas (PAIMEF)"}, {"id": "Programa de Inclusi\u00f3n Financiera"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y permisos de electricidad"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y Permisos de Hidrocarburos"}, {"id": "Gesti\u00f3n, promoci\u00f3n, supervisi\u00f3n y evaluaci\u00f3n del aprovechamiento sustentable de la energ\u00eda"}, {"id": "Operaci\u00f3n y Desarrollo de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana"}, {"id": "Servicios a grupos con necesidades especiales"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n de la pol\u00edtica energ\u00e9tica en hidrocarburos"}, {"id": "Promoci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de la pol\u00edtica de desarrollo social y comunitario, la participaci\u00f3n y la cohesi\u00f3n social"}, {"id": "Servicios de guarder\u00eda"}, {"id": "Sistema educativo militar"}, {"id": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a productores e intermediarios financieros rurales"}, {"id": "Articulaci\u00f3n de Pol\u00edticas Integrales de Juventud"}, {"id": "Recaudaci\u00f3n de las contribuciones federales"}, {"id": "Subsidios a programas para j\u00f3venes"}, {"id": "Protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de los derechos de propiedad industrial"}, {"id": "Recuperaci\u00f3n de cartera del sector rural"}, {"id": "Servicios fiduciarios"}, {"id": "Operaci\u00f3n de financiamiento y asistencia t\u00e9cnica"}, {"id": "Registro e Identificaci\u00f3n de Poblaci\u00f3n"}, {"id": "Fortalecimiento de las Capacidades del Servicio Exterior Mexicano y de la Canciller\u00eda"}, {"id": "Planeaci\u00f3n demogr\u00e1fica del pa\u00eds"}, {"id": "Derechos humanos"}, {"id": "Asesoramiento en Materia Jur\u00eddica al Presidente de la Republica y al Gobierno Federal"}, {"id": "Fideicomiso de Capital Emprendedor"}, {"id": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos"}, {"id": "Rehabilitaci\u00f3n y Modernizaci\u00f3n de Presas y Estructuras de Cabeza"}, {"id": "Pago y Expropiaciones para Infraestructura Federal"}, {"id": "Pol\u00edtica y servicios migratorios"}, {"id": "Proyectos de infraestructura gubernamental de gobernaci\u00f3n"}, {"id": "Dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de la pol\u00edtica econ\u00f3mica"}, {"id": "Evaluaci\u00f3n de los programas sociales"}, {"id": "Control de la operaci\u00f3n aduanera"}, {"id": "Defensa Jur\u00eddica de la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n y Compilaci\u00f3n Jur\u00eddica Nacional y Testamentaria Ciudadana"}, {"id": "Producci\u00f3n de \u00e1rboles en viveros forestales militares"}, {"id": "Administraci\u00f3n y fomento de los servicios de salud"}, {"id": "Investigaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Materia Petrolera"}, {"id": "Sistema Educativo Naval y Programa de Becas"}, {"id": "Promover el pleno ejercicio de los derechos de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y de protecci\u00f3n de datos personales"}, {"id": "Prevenci\u00f3n y Control de Sobrepeso, Obesidad y Diabetes"}, {"id": "Vigilancia epidemiol\u00f3gica"}, {"id": "Rector\u00eda en Salud"}, {"id": "Producci\u00f3n de reactivos, vacunas y otros dispositivos m\u00e9dicos estrat\u00e9gicos"}, {"id": "Formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de recursos humanos para la salud"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y vigilancia de establecimientos y servicios de atenci\u00f3n m\u00e9dica"}, {"id": "Programa de Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad"}, {"id": "Programa IMSS-BIENESTAR"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y certificaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad tur\u00edstica"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de actividades nucleares y radiol\u00f3gicas"}, {"id": "Administraci\u00f3n y Operaci\u00f3n de Capitan\u00edas de Puerto y Asuntos Mar\u00edtimos"}, {"id": "Proyectos de infraestructura gubernamental de seguridad nacional"}, {"id": "Servicios de infraestructura aplicable a telecomunicaciones"}, {"id": "Servicios de asistencia social integral"}, {"id": "Salud materna, sexual y reproductiva"}, {"id": "Programa de vacunaci\u00f3n"}, {"id": "Programa de justicia militar"}, {"id": "Actuaci\u00f3n de manera oportuna y eficiente en resoluciones bancarias y administraci\u00f3n de los procesos de liquidaci\u00f3n de Instituciones"}, {"id": "Protecci\u00f3n y defensa de los derechos humanos"}, {"id": "Gesti\u00f3n Administrativa"}, {"id": "Producci\u00f3n y Difusi\u00f3n de Materiales Audiovisuales"}, {"id": "Defensa de la Integridad, la Independencia, la Soberan\u00eda del Territorio Nacional"}, {"id": "Administraci\u00f3n y enajenaci\u00f3n de activos"}, {"id": "Fortalecimiento de los Servicios Estatales de Salud"}, {"id": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable"}, {"id": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde"}, {"id": "Inspecci\u00f3n y Vigilancia del Medio Ambiente y Recursos Naturales"}, {"id": "Supervisi\u00f3n y verificaci\u00f3n de concesiones en telecomunicaciones"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n de la pol\u00edtica energ\u00e9tica en electricidad"}, {"id": "Organizaci\u00f3n del servicio profesional electoral"}, {"id": "Infraestructura para la modernizaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de riego y temporal tecnificado"}, {"id": "Programa de Apoyo a la Infraestructura Hidroagr\u00edcola"}, {"id": "Conacyt"}, {"id": "Fiscalizaci\u00f3n"}, {"id": "Subsidios a las Tarifas El\u00e9ctricas"}, {"id": "Programas Regionales"}, {"id": "Fondo Regional"}, {"id": "Fondo Para la Accesibilidad en el Transporte P\u00fablico Para las Personas con Discapacidad"}, {"id": "Fideicomiso para la Infraestructura de los Estados"}, {"id": "Proyectos de Desarrollo Regional"}, {"id": "Fondo de Apoyo a Migrantes"}, {"id": "Fondo Metropolitano"}, {"id": "FASSA"}, {"id": "Faeta Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"}, {"id": "Operar el Mecanismo Nacional de Prevenci\u00f3n de la Tortura"}, {"id": "Adquisici\u00f3n, construcci\u00f3n, reparaci\u00f3n y mantenimiento de unidades navales"}, {"id": "Conducci\u00f3n de la Pol\u00edtica del Gobierno Federal en Materia Religiosa"}, {"id": "Servicios relacionados para la liberaci\u00f3n del derecho de v\u00eda"}, {"id": "FASP"}, {"id": "Servicios de educaci\u00f3n normal en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"id": "Previsiones Salariales y Econ\u00f3micas del Fondo de Aportaciones Para la Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica y de Adultos"}, {"id": "Protecci\u00f3n y Defensa de los Contribuyentes"}, {"id": "Fortalecimiento de las instituciones democr\u00e1ticas a fin de lograr las reformas legislativas que transformen el orden jur\u00eddico nacional"}, {"id": "Impartici\u00f3n de Justicia Laboral Para los Trabajadores al Servicio del Estado"}, {"id": "Participaci\u00f3n Social para la Reconstrucci\u00f3n del Tejido Social en M\u00e9xico"}, {"id": "Derecho de V\u00eda"}, {"id": "Proyectos de construcci\u00f3n de carreteras"}, {"id": "Proyectos de construcci\u00f3n de carreteras alimentadoras y caminos rurales"}, {"id": "Sistema Satelital"}, {"id": "Programa de subsidios al transporte ferroviario de pasajeros"}, {"id": "Previsiones salariales y econ\u00f3micas del Fondo de Aportaciones para la N\u00f3mina Educativa y Gasto Operativo (FONE)"}, {"id": "Servicios Cinematogr\u00e1ficos"}, {"id": "Fone Servicios Personales"}, {"id": "Normar los servicios educativos"}, {"id": "Estudios t\u00e9cnicos para la construcci\u00f3n, conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura de comunicaciones y transportes"}, {"id": "Supervisi\u00f3n, inspecci\u00f3n y verificaci\u00f3n del transporte terrestre, mar\u00edtimo y a\u00e9reo"}, {"id": "Formaci\u00f3n del personal de la marina mercante"}, {"id": "Servicios de ayudas a la navegaci\u00f3n a\u00e9rea"}, {"id": "Fone Fondo de Compensaci\u00f3n"}, {"id": "Fone Otros de Gasto Corriente"}, {"id": "Fone Gasto de Operaci\u00f3n"}, {"id": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero"}, {"id": "Subsidios para las acciones de b\u00fasqueda de Personas Desaparecidas y No Localizadas"}, {"id": "Apoyos a los Sectores Pesquero y Rural"}, {"id": "Evaluaci\u00f3n del Salario M\u00ednimo"}, {"id": "Normalizaci\u00f3n y certificaci\u00f3n en competencias laborales"}, {"id": "Programa Nacional de Convivencia Escolar"}, {"id": "Programa Nacional de Financiamiento al Microempresario (PRONAFIM)"}, {"id": "Administraci\u00f3n del Sistema Federal Penitenciario"}, {"id": "Atenci\u00f3n de tr\u00e1mites y servicios a cargo de la Secretar\u00eda en las entidades federativas"}, {"id": "Producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de materiales educativos"}, {"id": "Producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de libros y materiales culturales"}, {"id": "Atenci\u00f3n al deporte"}, {"id": "Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Desarrollo Tecnol\u00f3gico"}, {"id": "Registro Nacional de Profesionistas y sus Asociaciones"}, {"id": "Actividades derivadas del trabajo legislativo"}, {"id": "Comercializaci\u00f3n de juegos y productos"}, {"id": "Educaci\u00f3n F\u00edsica de Excelencia"}, {"id": "Desarrollo de Habilidades Socioemocionales y Construcci\u00f3n de Proyecto de Vida"}, {"id": "Programa de Becas de Educaci\u00f3n B\u00e1sica para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez"}, {"id": "Fortalecimiento de los Servicios de Educaci\u00f3n Especial (PFSEE)"}, {"id": "Atenci\u00f3n a la Diversidad de la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena (PADEI)"}, {"id": "Atenci\u00f3n Educativa de la Poblaci\u00f3n Escolar Migrante (PAEPEM)"}, {"id": "Atenci\u00f3n de Planteles Federales de Educaci\u00f3n Media Superior con estudiantes con discapacidad (PAPFEMS)"}, {"id": "Desarrollo de Aprendizajes significativos de Educaci\u00f3n B\u00e1sica"}, {"id": "Atenci\u00f3n a la Salud y Medicamentos Gratuitos para la Poblaci\u00f3n sin Seguridad Social Laboral"}, {"id": "Impulso al Desarrollo Democr\u00e1tico de M\u00e9xico"}, {"id": "Programa para la Protecci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de Ecosistemas y Especies Prioritarias"}, {"id": "Adquisici\u00f3n de leche nacional"}, {"id": "Programa de Abasto Rural a cargo de Diconsa, S.A. de C.V. (DICONSA)"}, {"id": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado"}, {"id": "Promover el desarrollo, seguimiento y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas integrales anticorrupci\u00f3n y la administraci\u00f3n de la Plataforma Digital Nacional"}, {"id": "Recaudaci\u00f3n de ingresos obrero patronales"}, {"id": "Pensiones en Curso de Pago Ley 1973"}, {"id": "Rentas Vitalicias Ley 1997"}, {"id": "R\u00e9gimen de Pensiones y Jubilaciones Imss"}, {"id": "Cr\u00e9ditos a trabajadores"}, {"id": "Conciliaci\u00f3n entre empleadores y sindicatos"}, {"id": "Programa Nacional de Reconstrucci\u00f3n"}, {"id": "Programa Bienestar Rural"}, {"id": "Fomento a la Participaci\u00f3n Ciudadana"}, {"id": "Cultura Comunitaria"}, {"id": "Programa para el Bienestar de las Personas en Emergencia Social o Natural"}, {"id": "Comercializaci\u00f3n de productos l\u00e1cteos"}, {"id": "Programa de Abasto Social de Leche a cargo de Liconsa, S.A. de C.V."}, {"id": "Pago de subsidios a los asegurados"}, {"id": "Determinaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento a las acciones de b\u00fasqueda de Personas Desaparecidas y No Localizadas"}, {"id": "Preservaci\u00f3n y Difusi\u00f3n del Acervo Documental de la Naci\u00f3n"}, {"id": "Servicios de pruebas, soluciones de ingenier\u00eda especializada y de gesti\u00f3n de calidad"}, {"id": "Atenci\u00f3n a la Salud en el Trabajo"}, {"id": "Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del Sistema Nacional de Mejora Continua de la Educaci\u00f3n"}, {"id": "Servicios de protecci\u00f3n, custodia, vigilancia y seguridad de personas, bienes e instalaciones"}, {"id": "Investigaci\u00f3n y desarrollo militar en coordinaci\u00f3n con universidades p\u00fablicas, instituciones p\u00fablicas de educaci\u00f3n superior y/o dem\u00e1s centros p\u00fablicos de investigaci\u00f3n superior"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil"}, {"id": "Implementar las Pol\u00edticas, Programas y Acciones Tendientes a Garantizar la Seguridad P\u00fablica de la Naci\u00f3n y sus Habitantes"}, {"id": "Plataforma M\u00e9xico"}, {"id": "Servicios de Inteligencia Para la Seguridad Nacional"}, {"id": "Subsidios en materia de seguridad p\u00fablica"}, {"id": "Gesti\u00f3n del Sistema Nacional de Archivos"}, {"id": "J\u00f3venes Construyendo el Futuro"}, {"id": "Impartici\u00f3n de justicia laboral"}, {"id": "Registro de agrupaciones sindicales"}, {"id": "Regulaci\u00f3n de los servicios de seguridad privada para coadyuvar a la prevenci\u00f3n del delito"}, {"id": "Coordinaci\u00f3n con las Instancias que Integran el Sistema Nacional de Seguridad P\u00fablica"}, {"id": "Proyectos de Infraestructura Gubernamental de Seguridad P\u00fablica"}, {"id": "Regulaci\u00f3n del proceso de compras y contrataciones"}, {"id": "Dise\u00f1o y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica operativa de las Unidades de Administraci\u00f3n y Finanzas"}, {"id": "Instrumentaci\u00f3n de pol\u00edticas de fomento para los emprendedores y las micro, peque\u00f1as y medianas empresas"}, {"id": "Asistencia t\u00e9cnica y capacitaci\u00f3n al sector minero y su cadena de valor"}, {"id": "Dise\u00f1o y Conducci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Desarrollo Social"}, {"id": "Programa de Apoyo para Refugios Especializados para Mujeres V\u00edctimas de Violencia de G\u00e9nero, sus hijas e hijos"}, {"id": "Becas para la poblaci\u00f3n atendida por el sector educativo"}, {"id": "Dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas en ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n"}, {"id": "Conservaci\u00f3n y Manejo de \u00c1reas Naturales Protegidas"}, {"id": "Programa de Fomento a la Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Acuicultura"}, {"id": "Fondo de Prevenci\u00f3n de Desastres Naturales (FOPREDEN)"}, {"id": "Ejecuci\u00f3n a nivel nacional de acciones de promoci\u00f3n y vigilancia de los derechos laborales"}, {"id": "Servicio de Conciliaci\u00f3n Federal y Registros Laborales"}, {"id": "Subsidios a las Entidades Federativas para la implementaci\u00f3n de la Reforma al Sistema de Justicia Laboral"}, {"id": "Precios de Garant\u00eda a Productos Alimentarios B\u00e1sicos"}, {"id": "Fertilizantes"}, {"id": "Producci\u00f3n para el Bienestar"}, {"id": "Carrera Docente en Upes"}, {"id": "Universidades para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez Garc\u00eda"}, {"id": "Proyectos de infraestructura social del sector educativo"}, {"id": "Apoyos para la atenci\u00f3n a problemas estructurales de las UPES"}, {"id": "Servicio de Medicina Preventiva en el Transporte"}, {"id": "Coordinar la relaci\u00f3n entre autoridades locales y federales para la consolidaci\u00f3n del sistema de justicia penal y la reconciliaci\u00f3n social"}, {"id": "Fondo de Desastres Naturales (FONDEN)"}, {"id": "Investigar y perseguir los delitos del orden federal"}, {"id": "Representar jur\u00eddicamente a la Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica"}, {"id": "Investigar, perseguir y prevenir delitos del orden electoral"}, {"id": "Aportaciones para pago de pensiones y jubilaciones"}, {"id": "Operaci\u00f3n como agente financiero del Gobierno Federal"}, {"id": "Evaluaci\u00f3n de la Pol\u00edtica Nacional de Cambio Clim\u00e1tico"}, {"id": "Servicios Deportivos, Culturales, Tur\u00edsticos y Funerarios"}, {"id": "Servicios de Estancias de Bienestar y Desarrollo Infantil"}, {"id": "Fortalecimiento a la Excelencia Educativa"}, {"id": "Fomento Regional de las Capacidades Cient\u00edficas, Tecnol\u00f3gicas y de Innovaci\u00f3n"}, {"id": "Financiamiento al sector minero y su cadena de valor"}, {"id": "Apoyo Federal Para Pago de Adeudos de Suministro de Energ\u00eda El\u00e9ctrica"}, {"id": "Cr\u00e9ditos a Corto y Mediano Plazo"}, {"id": "Servicios Integrales a Pensionados"}, {"id": "Operaci\u00f3n y desarrollo de los cuerpos de seguridad de las Fuerzas Armadas"}, {"id": "Investigar y Perseguir los Delitos Relativos a la Delincuencia Organizada"}, {"id": "Promover la soluci\u00f3n de controversias en materia penal federal mediante la aplicaci\u00f3n de mecanismos alternativos"}, {"id": "Investigar y perseguir los delitos federales de car\u00e1cter especial"}, {"id": "Investigar y perseguir los delitos cometidos en materia de derechos humanos"}, {"id": "Realizar investigaci\u00f3n acad\u00e9mica en el marco de las ciencias penales"}, {"id": "Promover la formaci\u00f3n profesional y capacitaci\u00f3n del capital humano"}, {"id": "Fondo de Capitalidad"}, {"id": "Provisiones para la modernizaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura aeroportuaria y de conectividad"}, {"id": "Programa Nacional de Becas Art\u00edsticas y Culturales"}, {"id": "Proyectos de infraestructura social de educaci\u00f3n"}, {"id": "Regulaci\u00f3n, supervisi\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas en materia agropecuaria, acu\u00edcola y pesquera"}, {"id": "Promover, fortalecer e impulsar los v\u00ednculos de colaboraci\u00f3n interinstitucional; as\u00ed como, dise\u00f1ar y ejecutar los programas de educaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n en materia de Derechos Humanos, considerando los Tratados y Convenciones Internacionales que obligan al Estado mexicano."}, {"id": "Integraci\u00f3n de las estructuras profesionales del gobierno"}, {"id": "Fiscalizaci\u00f3n a la gesti\u00f3n p\u00fablica"}, {"id": "Promoci\u00f3n de la cultura de la integridad y el aprecio por la rendici\u00f3n de cuentas"}, {"id": "Programa de Microcr\u00e9ditos para el Bienestar"}, {"id": "Programa de Apoyo Financiero a Microempresas Familiares"}, {"id": "Mejora en la conectividad municipal a trav\u00e9s de caminos rurales y carreteras alimentadoras"}, {"id": "Producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de Biol\u00f3gicos Veterinarios"}, {"id": "Operaci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de Infraestructura Ferroviaria"}, {"id": "Generaci\u00f3n y difusi\u00f3n de informaci\u00f3n para el consumidor"}, {"id": "Protecci\u00f3n de los derechos de los consumidores"}, {"id": "Operaci\u00f3n de la Guardia Nacional para la prevenci\u00f3n, investigaci\u00f3n y persecuci\u00f3n de delitos"}, {"id": "Estudios y proyectos de construcci\u00f3n de caminos rurales y carreteras alimentadoras"}, {"id": "Estudios y proyectos para el desarrollo regional, agrario, metropolitano y urbano"}, {"id": "Regulaci\u00f3n y Supervisi\u00f3n de los Sectores Telecomunicaciones y Radiodifusi\u00f3n"}, {"id": "Apoyo a las actividades de Ayudant\u00eda y Log\u00edstica de la Oficina de la Presidencia de la Rep\u00fablica"}, {"id": "Promover el acceso de las victimas a la reparaci\u00f3n del da\u00f1o, a la impartici\u00f3n de justicia y el derecho a la verdad en expedientes de queja concluidos por el art\u00edculo 125 fracci\u00f3n VIII del Reglamento Interno de la CNDH."}, {"id": "Fondo Nacional Emprendedor"}, {"id": "Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del Corredor Interoce\u00e1nico del Istmo de Tehuantepec"}, {"id": "Supervisar y vigilar la aplicaci\u00f3n del marco legal en la investigaci\u00f3n y persecuci\u00f3n del delito del orden federal"}, {"id": "Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas con Discapacidad Permanente"}, {"id": "Pol\u00edticas de austeridad republicana y eficacia gubernamental"}, {"id": "Inhibici\u00f3n y sanci\u00f3n de las pr\u00e1cticas de corrupci\u00f3n"}, {"id": "J\u00f3venes Escribiendo el Futuro"}, {"id": "Beca Universal para Estudiantes de Educaci\u00f3n Media Superior Benito Ju\u00e1rez"}, {"id": "Fondo para Fortalecer la Autonom\u00eda de Gesti\u00f3n en Planteles de Educaci\u00f3n Media Superior"}, {"id": "La Escuela es Nuestra"}, {"id": "Regulaci\u00f3n para el uso eficiente del espectro radioel\u00e9ctrico"}, {"id": "Vigilancia del cumplimiento de la normatividad y fortalecimiento de la certeza jur\u00eddica entre proveedores y consumidores"}, {"id": "Sembrando Vida"}, {"id": "Dise\u00f1o y Aplicaci\u00f3n de la Pol\u00edtica Agropecuaria"}], "links": [{"source": "Gesti\u00f3n integral y sustentable del agua", "target": "14"}, {"source": "Gesti\u00f3n integral y sustentable del agua", "target": "6"}, {"source": "Programas de Calidad del Aire y Verificaci\u00f3n Vehicular", "target": "11"}, {"source": "Programas de Calidad del Aire y Verificaci\u00f3n Vehicular", "target": "3"}, {"source": "Programas de Calidad del Aire y Verificaci\u00f3n Vehicular", "target": "12"}, {"source": "Programas de Calidad del Aire y Verificaci\u00f3n Vehicular", "target": "13"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "11"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "12"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "13"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "15"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "17"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "8"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "9"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "14"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "6"}, {"source": "Normativa Ambiental e Instrumentos Para el Desarrollo Sustentable", "target": "2"}, {"source": "Programa de Cultura F\u00edsica y Deporte", "target": "3"}, {"source": "Programa de Cultura F\u00edsica y Deporte", "target": "4"}, {"source": "Programa Nacional de Ingl\u00e9s", "target": "4"}, {"source": "Expansi\u00f3n de la Educaci\u00f3n Media Superior y Superior", "target": "4"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de Vih/sida y Otras ITS", "target": "3"}, {"source": "Seguro M\u00e9dico Siglo XXI", "target": "3"}, {"source": "Emplear el Poder Naval de la Federaci\u00f3n Para Salvaguardar la Soberan\u00eda y Seguridad Nacionales", "target": "11"}, {"source": "Emplear el Poder Naval de la Federaci\u00f3n Para Salvaguardar la Soberan\u00eda y Seguridad Nacionales", "target": "14"}, {"source": "Emplear el Poder Naval de la Federaci\u00f3n Para Salvaguardar la Soberan\u00eda y Seguridad Nacionales", "target": "16"}, {"source": "Emplear el Poder Naval de la Federaci\u00f3n Para Salvaguardar la Soberan\u00eda y Seguridad Nacionales", "target": "13"}, {"source": "Procuraci\u00f3n de justicia laboral", "target": "8"}, {"source": "Ejecuci\u00f3n de los Programas y Acciones de la Pol\u00edtica Laboral", "target": "8"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Para Incrementar la Productividad", "target": "8"}, {"source": "Actividades de Apoyo a la Funci\u00f3n P\u00fablica y Buen Gobierno", "target": "16"}, {"source": "Instrumentaci\u00f3n de la pol\u00edtica laboral", "target": "8"}, {"source": "Programa de Apoyo al Empleo (PAE)", "target": "8"}, {"source": "Ordenamiento y regulaci\u00f3n de la propiedad rural", "target": "1"}, {"source": "Ordenamiento y regulaci\u00f3n de la propiedad rural", "target": "11"}, {"source": "Ordenamiento y regulaci\u00f3n de la propiedad rural", "target": "2"}, {"source": "Administraci\u00f3n de fondos comunes de n\u00facleos agrarios y supervisi\u00f3n de expropiaciones", "target": "11"}, {"source": "Programa de Otorgamiento de Cr\u00e9dito (Fondo Nacional de Garant\u00edas para la Vivienda Popular)", "target": "11"}, {"source": "Atenci\u00f3n de asuntos jur\u00eddicos en materia agraria, territorial, urbana y vivienda", "target": "11"}, {"source": "Atenci\u00f3n de asuntos jur\u00eddicos en materia agraria, territorial, urbana y vivienda", "target": "16"}, {"source": "Modernizaci\u00f3n del Catastro Rural Nacional", "target": "11"}, {"source": "Modernizaci\u00f3n del Catastro Rural Nacional", "target": "1"}, {"source": "Conducci\u00f3n e instrumentaci\u00f3n de la pol\u00edtica nacional de vivienda", "target": "11"}, {"source": "Pol\u00edtica de Desarrollo Urbano y Ordenamiento del Territorio", "target": "11"}, {"source": "Programa de Vivienda Social", "target": "11"}, {"source": "Programa de Vivienda Social", "target": "1"}, {"source": "Programa para Regularizar Asentamientos Humanos", "target": "11"}, {"source": "Programa para Regularizar Asentamientos Humanos", "target": "5"}, {"source": "Programa para Regularizar Asentamientos Humanos", "target": "1"}, {"source": "Programa de Mejoramiento Urbano (PMU)", "target": "11"}, {"source": "Programa de Mejoramiento Urbano (PMU)", "target": "1"}, {"source": "Programa de Mejoramiento Urbano (PMU)", "target": "13"}, {"source": "Programa de Mejoramiento Urbano (PMU)", "target": "5"}, {"source": "Regularizaci\u00f3n y Registro de Actos Jur\u00eddicos Agrarios", "target": "11"}, {"source": "Regularizaci\u00f3n y Registro de Actos Jur\u00eddicos Agrarios", "target": "1"}, {"source": "Regularizaci\u00f3n y Registro de Actos Jur\u00eddicos Agrarios", "target": "5"}, {"source": "Programa de modernizaci\u00f3n de los registros p\u00fablicos de la propiedad y catastros", "target": "1"}, {"source": "Programa de modernizaci\u00f3n de los registros p\u00fablicos de la propiedad y catastros", "target": "11"}, {"source": "Programa de modernizaci\u00f3n de los registros p\u00fablicos de la propiedad y catastros", "target": "16"}, {"source": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de infraestructura h\u00eddrica", "target": "6"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "11"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "12"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "13"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "6"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "9"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "14"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "2"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica", "target": "7"}, {"source": "Desarrollo tecnol\u00f3gico y prestaci\u00f3n de servicios metrol\u00f3gicos para la competitividad", "target": "17"}, {"source": "Producci\u00f3n de informaci\u00f3n geol\u00f3gica del territorio nacional", "target": "9"}, {"source": "Promoci\u00f3n del comercio exterior y atracci\u00f3n de inversi\u00f3n extranjera directa", "target": "17"}, {"source": "Aplicaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n del marco regulatorio y operativo en materia mercantil y de normalizaci\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Negociaci\u00f3n, Administraci\u00f3n y Defensa de Tratados y Acuerdos Internacionales de Comercio e Inversi\u00f3n", "target": "17"}, {"source": "Promoci\u00f3n del desarrollo, competitividad, innovaci\u00f3n y competencia de los sectores industrial, comercial y de servicios", "target": "9"}, {"source": "Programa Para la Productividad y Competitividad Industrial", "target": "9"}, {"source": "Programa Para la Productividad y Competitividad Industrial", "target": "8"}, {"source": "Producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de libros y materiales educativos", "target": "4"}, {"source": "Evaluaciones de la calidad de la educaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Desarrollo Cultural", "target": "11"}, {"source": "Desarrollo Cultural", "target": "12"}, {"source": "Desarrollo Cultural", "target": "8"}, {"source": "Desarrollo Cultural", "target": "4"}, {"source": "Educaci\u00f3n para Adultos (INEA)", "target": "4"}, {"source": "Educaci\u00f3n para Adultos (INEA)", "target": "10"}, {"source": "Educaci\u00f3n Inicial y B\u00e1sica Comunitaria", "target": "4"}, {"source": "Educaci\u00f3n Inicial y B\u00e1sica Comunitaria", "target": "5"}, {"source": "Dise\u00f1o de la Pol\u00edtica Educativa", "target": "4"}, {"source": "Escuelas de Tiempo Completo", "target": "4"}, {"source": "Escuelas de Tiempo Completo", "target": "2"}, {"source": "Escuelas de Tiempo Completo", "target": "10"}, {"source": "Programa de Becas Elisa Acu\u00f1a", "target": "4"}, {"source": "Programa Para el Desarrollo Profesional Docente", "target": "4"}, {"source": "Programa para la constituci\u00f3n de reservas territoriales prioritarias para el desarrollo urbano ordenado", "target": "11"}, {"source": "Protecci\u00f3n Forestal", "target": "15"}, {"source": "Protecci\u00f3n Forestal", "target": "13"}, {"source": "Programa Nacional de Regularizaci\u00f3n de Lotes", "target": "11"}, {"source": "Programa Nacional de Regularizaci\u00f3n de Lotes", "target": "1"}, {"source": "Programa Nacional de Regularizaci\u00f3n de Lotes", "target": "5"}, {"source": "Promoci\u00f3n del financiamiento a Entidades Financieras no Bancarias y Gobierno", "target": "8"}, {"source": "Regulaci\u00f3n Ambiental", "target": "3"}, {"source": "Regulaci\u00f3n Ambiental", "target": "14"}, {"source": "Regulaci\u00f3n Ambiental", "target": "15"}, {"source": "Obligaciones Jur\u00eddicas Ineludibles", "target": "16"}, {"source": "Fortalecimiento Ambiental en Entidades Federativas", "target": "11"}, {"source": "Atenci\u00f3n a V\u00edctimas", "target": "16"}, {"source": "Atenci\u00f3n a V\u00edctimas", "target": "5"}, {"source": "Programa de Derechos Ind\u00edgenas", "target": "16"}, {"source": "Programa de Derechos Ind\u00edgenas", "target": "5"}, {"source": "Programa de Derechos Ind\u00edgenas", "target": "1"}, {"source": "Programa de Derechos Ind\u00edgenas", "target": "10"}, {"source": "Programa de Derechos Ind\u00edgenas", "target": "11"}, {"source": "Protecci\u00f3n y Conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural", "target": "11"}, {"source": "Protecci\u00f3n y Conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural", "target": "9"}, {"source": "Producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de materiales culturales y art\u00edsticos", "target": "8"}, {"source": "Educaci\u00f3n y cultura ind\u00edgena", "target": "11"}, {"source": "Programa de Apoyos a la Cultura", "target": "11"}, {"source": "Programa de Apoyos a la Cultura", "target": "9"}, {"source": "Promover la atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la violencia contra las mujeres", "target": "5"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades", "target": "3"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades", "target": "5"}, {"source": "Investigaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Salud", "target": "9"}, {"source": "Investigaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Salud", "target": "3"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud", "target": "3"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud", "target": "5"}, {"source": "Fortalecimiento del sistema de protecci\u00f3n al ahorro bancario", "target": "10"}, {"source": "Fortalecimiento del sistema de protecci\u00f3n al ahorro bancario", "target": "8"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n contra las adicciones", "target": "3"}, {"source": "Protecci\u00f3n Contra Riesgos Sanitarios", "target": "3"}, {"source": "Prestaciones Sociales", "target": "3"}, {"source": "Prestaciones Sociales", "target": "4"}, {"source": "Prestaciones Sociales", "target": "8"}, {"source": "Prestaciones Sociales", "target": "10"}, {"source": "Prestaciones Sociales", "target": "12"}, {"source": "Prestaciones Sociales", "target": "1"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de asistencia y seguridad social", "target": "3"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de asistencia y seguridad social", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de asistencia y seguridad social", "target": "11"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "9"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "4"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "12"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "14"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "7"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "8"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "16"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "3"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "11"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "6"}, {"source": "Mantenimiento de Infraestructura", "target": "2"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, modernizaci\u00f3n y promoci\u00f3n de la actividad minera", "target": "9"}, {"source": "Asistencia social y protecci\u00f3n del paciente", "target": "3"}, {"source": "FAM Asistencia Social", "target": "1"}, {"source": "FAM Asistencia Social", "target": "2"}, {"source": "Fortalecimiento a la atenci\u00f3n m\u00e9dica", "target": "3"}, {"source": "FORTAMUN", "target": "17"}, {"source": "Suministro de Claves de Medicamentos", "target": "3"}, {"source": "FAFEF", "target": "17"}, {"source": "Equidad de G\u00e9nero", "target": "5"}, {"source": "Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad", "target": "10"}, {"source": "Servicios financieros complementarios", "target": "9"}, {"source": "Servicios financieros complementarios", "target": "1"}, {"source": "Servicios financieros complementarios", "target": "17"}, {"source": "Servicios financieros complementarios", "target": "8"}, {"source": "Inversi\u00f3n de Capital de Riesgo", "target": "1"}, {"source": "Inversi\u00f3n de Capital de Riesgo", "target": "17"}, {"source": "Inversi\u00f3n de Capital de Riesgo", "target": "9"}, {"source": "Inversi\u00f3n de Capital de Riesgo", "target": "8"}, {"source": "Fomento a la capitalizaci\u00f3n del sector rural y agroindustrial", "target": "1"}, {"source": "Fomento a la capitalizaci\u00f3n del sector rural y agroindustrial", "target": "9"}, {"source": "Fomento a la capitalizaci\u00f3n del sector rural y agroindustrial", "target": "8"}, {"source": "Instrumentar la normatividad en materia de comunicaci\u00f3n social y coordinar la relaci\u00f3n con los medios de comunicaci\u00f3n del Gobierno Federal", "target": "16"}, {"source": "Apoyo a Unidades de Promoci\u00f3n de Cr\u00e9dito", "target": "8"}, {"source": "Reducci\u00f3n de Costos de Acceso al Cr\u00e9dito", "target": "8"}, {"source": "Actividades de Apoyo Administrativo", "target": "16"}, {"source": "Actividades de Apoyo Administrativo", "target": "5"}, {"source": "Programa de Salud y Bienestar Comunitario", "target": "1"}, {"source": "Programa de Salud y Bienestar Comunitario", "target": "10"}, {"source": "Dise\u00f1o de la pol\u00edtica de ingresos", "target": "17"}, {"source": "Dise\u00f1o y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de gasto p\u00fablico", "target": "16"}, {"source": "Dise\u00f1o y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de gasto p\u00fablico", "target": "17"}, {"source": "Dise\u00f1o y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de gasto p\u00fablico", "target": "9"}, {"source": "Asesor\u00eda jur\u00eddica y representaci\u00f3n judicial y administrativa de la SHCP", "target": "17"}, {"source": "Formaci\u00f3n y certificaci\u00f3n para el trabajo", "target": "4"}, {"source": "Formaci\u00f3n y certificaci\u00f3n para el trabajo", "target": "8"}, {"source": "Formaci\u00f3n y certificaci\u00f3n para el trabajo", "target": "10"}, {"source": "Aportaciones al fideicomiso de apoyo a municipios", "target": "1"}, {"source": "Aportaciones al fideicomiso de apoyo a municipios", "target": "17"}, {"source": "Aportaciones al fideicomiso de apoyo a municipios", "target": "8"}, {"source": "Aportaciones al fideicomiso de apoyo a municipios", "target": "9"}, {"source": "Fortalecimiento de las capacidades de auxilio a la poblaci\u00f3n civil mediante el Plan DN-III-E", "target": "11"}, {"source": "Fortalecimiento de las capacidades de auxilio a la poblaci\u00f3n civil mediante el Plan DN-III-E", "target": "13"}, {"source": "Fortalecimiento del sistema de inteligencia militar", "target": "16"}, {"source": "Programa de igualdad entre mujeres y hombres SDN", "target": "5"}, {"source": "Desarrollo y Vinculaci\u00f3n de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Tecnol\u00f3gica con el Sector", "target": "2"}, {"source": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales", "target": "15"}, {"source": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales", "target": "3"}, {"source": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales", "target": "11"}, {"source": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales", "target": "13"}, {"source": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales", "target": "1"}, {"source": "Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales", "target": "2"}, {"source": "Conducci\u00f3n de las pol\u00edticas h\u00eddricas", "target": "14"}, {"source": "Conducci\u00f3n de las pol\u00edticas h\u00eddricas", "target": "6"}, {"source": "Conducci\u00f3n de las pol\u00edticas h\u00eddricas", "target": "8"}, {"source": "Conducci\u00f3n de las pol\u00edticas h\u00eddricas", "target": "17"}, {"source": "Pol\u00edticas de igualdad de g\u00e9nero en el sector educativo", "target": "5"}, {"source": "Pol\u00edticas de igualdad de g\u00e9nero en el sector educativo", "target": "4"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental", "target": "13"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental", "target": "11"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental", "target": "12"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental", "target": "15"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental", "target": "16"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n Ambiental", "target": "6"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "12"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "15"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "17"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "2"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "9"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "14"}, {"source": "Fideicomisos Ambientales", "target": "16"}, {"source": "Programa de Conservaci\u00f3n Para el Desarrollo Sostenible", "target": "11"}, {"source": "Programa de Conservaci\u00f3n Para el Desarrollo Sostenible", "target": "14"}, {"source": "Programa de Conservaci\u00f3n Para el Desarrollo Sostenible", "target": "15"}, {"source": "Programa de Conservaci\u00f3n Para el Desarrollo Sostenible", "target": "13"}, {"source": "Programa de Formaci\u00f3n de Recursos Humanos Basada en Competencias", "target": "4"}, {"source": "Procuraci\u00f3n de justicia agraria", "target": "1"}, {"source": "Procuraci\u00f3n de justicia agraria", "target": "16"}, {"source": "Agua Potable, Drenaje y Tratamiento", "target": "14"}, {"source": "Agua Potable, Drenaje y Tratamiento", "target": "3"}, {"source": "Agua Potable, Drenaje y Tratamiento", "target": "6"}, {"source": "Apoyos Para el Desarrollo Forestal Sustentable", "target": "15"}, {"source": "Apoyos Para el Desarrollo Forestal Sustentable", "target": "6"}, {"source": "Apoyos Para el Desarrollo Forestal Sustentable", "target": "12"}, {"source": "Apoyos Para el Desarrollo Forestal Sustentable", "target": "13"}, {"source": "Programa de Devoluci\u00f3n de Derechos", "target": "6"}, {"source": "Devoluci\u00f3n de Aprovechamientos", "target": "6"}, {"source": "Saneamiento de Aguas Residuales", "target": "11"}, {"source": "Saneamiento de Aguas Residuales", "target": "12"}, {"source": "Saneamiento de Aguas Residuales", "target": "14"}, {"source": "Saneamiento de Aguas Residuales", "target": "3"}, {"source": "Saneamiento de Aguas Residuales", "target": "6"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n integral de residuos", "target": "11"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n integral de residuos", "target": "12"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n integral de residuos", "target": "14"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n integral de residuos", "target": "3"}, {"source": "Programa de desarrollo organizacional de los Consejos de Cuenca", "target": "6"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Aprovechamiento Sustentable de la Vida Silvestre", "target": "15"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "8"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "1"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "10"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "2"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "6"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "11"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "7"}, {"source": "Programa para el Bienestar Integral de los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "9"}, {"source": "Vinculaci\u00f3n Productiva", "target": "2"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de caminos y puentes de cuota (CAPUFE)", "target": "3"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de caminos y puentes de cuota (CAPUFE)", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de infraestructura mar\u00edtimo-portuaria", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de infraestructura mar\u00edtimo-portuaria", "target": "8"}, {"source": "Internet para Todos", "target": "9"}, {"source": "Servicios de correo", "target": "9"}, {"source": "Servicios de telecomunicaciones, satelitales, telegr\u00e1ficos y de transferencia de fondos", "target": "9"}, {"source": "Servicios de telecomunicaciones, satelitales, telegr\u00e1ficos y de transferencia de fondos", "target": "8"}, {"source": "Servicios de telecomunicaciones, satelitales, telegr\u00e1ficos y de transferencia de fondos", "target": "1"}, {"source": "Investigaci\u00f3n, estudios, proyectos y capacitaci\u00f3n en materia de transporte", "target": "9"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura aeroportuaria en la Ciudad de M\u00e9xico", "target": "11"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura aeroportuaria en la Ciudad de M\u00e9xico", "target": "9"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura aeroportuaria de la Red ASA", "target": "11"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura aeroportuaria de la Red ASA", "target": "9"}, {"source": "Investigaci\u00f3n, estudios y proyectos en materia espacial", "target": "9"}, {"source": "Desarrollo de Infraestructura Aeroportuaria", "target": "9"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n del programa de protecci\u00f3n y medicina preventiva en transporte multimodal", "target": "3"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n del programa de protecci\u00f3n y medicina preventiva en transporte multimodal", "target": "11"}, {"source": "Supervisi\u00f3n, regulaci\u00f3n, inspecci\u00f3n, verificaci\u00f3n y servicios administrativos de construcci\u00f3n y conservaci\u00f3n de carreteras", "target": "3"}, {"source": "Supervisi\u00f3n, regulaci\u00f3n, inspecci\u00f3n, verificaci\u00f3n y servicios administrativos de construcci\u00f3n y conservaci\u00f3n de carreteras", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de construcci\u00f3n de puertos", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de construcci\u00f3n de aeropuertos", "target": "11"}, {"source": "Proyectos de construcci\u00f3n de aeropuertos", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de infraestructura de ciencia y tecnolog\u00eda", "target": "9"}, {"source": "Reconstrucci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de Carreteras", "target": "3"}, {"source": "Reconstrucci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de Carreteras", "target": "9"}, {"source": "Estudios y Proyectos Para la Construcci\u00f3n, Ampliaci\u00f3n, Modernizaci\u00f3n, Conservaci\u00f3n y Operaci\u00f3n de Infraestructura de Comunicaciones y Transportes", "target": "3"}, {"source": "Estudios y Proyectos Para la Construcci\u00f3n, Ampliaci\u00f3n, Modernizaci\u00f3n, Conservaci\u00f3n y Operaci\u00f3n de Infraestructura de Comunicaciones y Transportes", "target": "9"}, {"source": "Conservaci\u00f3n de infraestructura de caminos rurales y carreteras alimentadoras", "target": "3"}, {"source": "Conservaci\u00f3n de infraestructura de caminos rurales y carreteras alimentadoras", "target": "9"}, {"source": "Proyectos Ferroviarios para Transporte de Carga y Pasajeros", "target": "9"}, {"source": "Proyectos Ferroviarios para Transporte de Carga y Pasajeros", "target": "11"}, {"source": "Proyectos de Transporte Masivo de Pasajeros", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de Transporte Masivo de Pasajeros", "target": "11"}, {"source": "Proyectos de Transporte Masivo de Pasajeros", "target": "8"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "12"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "6"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "14"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "3"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "9"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "11"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "13"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sector Hidrocarburos", "target": "15"}, {"source": "Infraestructura de agua potable, alcantarillado y saneamiento", "target": "6"}, {"source": "Infraestructura Para la Protecci\u00f3n de Centros de Poblaci\u00f3n y \u00c1reas Productivas", "target": "13"}, {"source": "Infraestructura Para la Protecci\u00f3n de Centros de Poblaci\u00f3n y \u00c1reas Productivas", "target": "11"}, {"source": "Inversi\u00f3n del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional", "target": "11"}, {"source": "Inversi\u00f3n del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional", "target": "13"}, {"source": "Inversi\u00f3n del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional", "target": "1"}, {"source": "Inversi\u00f3n del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional", "target": "2"}, {"source": "Becas de posgrado y apoyos a la calidad", "target": "12"}, {"source": "Becas de posgrado y apoyos a la calidad", "target": "4"}, {"source": "Becas de posgrado y apoyos a la calidad", "target": "9"}, {"source": "Becas de posgrado y apoyos a la calidad", "target": "5"}, {"source": "Becas de posgrado y apoyos a la calidad", "target": "13"}, {"source": "Sistema Nacional de Investigadores", "target": "12"}, {"source": "Sistema Nacional de Investigadores", "target": "9"}, {"source": "Sistema Nacional de Investigadores", "target": "4"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, elaboraci\u00f3n y seguimiento de las pol\u00edticas y programas de la dependencia", "target": "8"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, elaboraci\u00f3n y seguimiento de las pol\u00edticas y programas de la dependencia", "target": "9"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Mantenimiento a los Cip's", "target": "12"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Mantenimiento a los Cip's", "target": "8"}, {"source": "Promoci\u00f3n de M\u00e9xico Como Destino Tur\u00edstico", "target": "12"}, {"source": "Promoci\u00f3n de M\u00e9xico Como Destino Tur\u00edstico", "target": "8"}, {"source": "Desarrollo y promoci\u00f3n de proyectos tur\u00edsticos sustentables", "target": "12"}, {"source": "Desarrollo y promoci\u00f3n de proyectos tur\u00edsticos sustentables", "target": "8"}, {"source": "Definici\u00f3n, conducci\u00f3n y supervisi\u00f3n de la pol\u00edtica de comunicaciones y transportes", "target": "11"}, {"source": "Definici\u00f3n, conducci\u00f3n y supervisi\u00f3n de la pol\u00edtica de comunicaciones y transportes", "target": "3"}, {"source": "Programa de apoyo para infraestructura carretera", "target": "3"}, {"source": "Programa de apoyo para infraestructura carretera", "target": "9"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica, desarrollo e innovaci\u00f3n", "target": "12"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica, desarrollo e innovaci\u00f3n", "target": "14"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica, desarrollo e innovaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica, desarrollo e innovaci\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica, desarrollo e innovaci\u00f3n", "target": "13"}, {"source": "Apoyos para actividades cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas y de innovaci\u00f3n", "target": "12"}, {"source": "Apoyos para actividades cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas y de innovaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Apoyos para actividades cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas y de innovaci\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Apoyos para actividades cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas y de innovaci\u00f3n", "target": "5"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de ciencia y tecnolog\u00eda", "target": "12"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de ciencia y tecnolog\u00eda", "target": "14"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de ciencia y tecnolog\u00eda", "target": "4"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de ciencia y tecnolog\u00eda", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de ciencia y tecnolog\u00eda", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social", "target": "3"}, {"source": "Operaci\u00f3n y Mantenimiento de la Red Nacional de Transmisi\u00f3n", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de electricidad", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de electricidad (Pidiregas)", "target": "7"}, {"source": "Atenci\u00f3n, protecci\u00f3n, servicios y asistencia consulares", "target": "5"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "1"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "10"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "12"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "13"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "15"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "16"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "17"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "2"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "3"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "4"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "7"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "9"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n, Promoci\u00f3n y Ejecuci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional Para el Desarrollo", "target": "6"}, {"source": "Dise\u00f1o, conducci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la pol\u00edtica exterior", "target": "17"}, {"source": "Dise\u00f1o, conducci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la pol\u00edtica exterior", "target": "16"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "1"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "10"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "11"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "12"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "13"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "14"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "15"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "16"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "17"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "3"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "5"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Defensa de los Intereses de M\u00e9xico en el \u00c1mbito Multilateral", "target": "8"}, {"source": "Servicios de educaci\u00f3n b\u00e1sica en la Ciudad de M\u00e9xico", "target": "4"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura gubernamental", "target": "16"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura gubernamental", "target": "7"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura gubernamental", "target": "9"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura gubernamental", "target": "2"}, {"source": "Asesor\u00eda, Coordinaci\u00f3n, Difusi\u00f3n y Apoyo T\u00e9cnico de las Actividades del Presidente de la Rep\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Atenci\u00f3n y seguimiento a las solicitudes y demandas de la ciudadan\u00eda", "target": "16"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "11"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "1"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "3"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "4"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "5"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "6"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "7"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "9"}, {"source": "Fais Entidades", "target": "2"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "11"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "1"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "3"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "4"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "5"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "6"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "7"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "9"}, {"source": "Fais Municipal y de las Demarcaciones Territoriales del Distrito Federal", "target": "2"}, {"source": "FAM Infraestructura Educativa B\u00e1sica", "target": "4"}, {"source": "FAM Infraestructura Educativa Media Superior y Superior", "target": "4"}, {"source": "Faeta Educaci\u00f3n de Adultos", "target": "4"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n y Apoyo de las Acciones a Cargo del Consejo de Seguridad Nacional", "target": "16"}, {"source": "Protecci\u00f3n y restituci\u00f3n de los derechos de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes", "target": "3"}, {"source": "Protecci\u00f3n y restituci\u00f3n de los derechos de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes", "target": "1"}, {"source": "Protecci\u00f3n y restituci\u00f3n de los derechos de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes", "target": "16"}, {"source": "Calidad en la Atenci\u00f3n M\u00e9dica", "target": "3"}, {"source": "Desarrollo integral de las personas con discapacidad", "target": "11"}, {"source": "Desarrollo integral de las personas con discapacidad", "target": "1"}, {"source": "Desarrollo integral de las personas con discapacidad", "target": "10"}, {"source": "Desarrollo integral de las personas con discapacidad", "target": "8"}, {"source": "Desarrollo integral de las personas con discapacidad", "target": "16"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y eliminaci\u00f3n de pr\u00e1cticas y concentraciones monop\u00f3licas y dem\u00e1s restricciones a la competencia y libre concurrencia", "target": "16"}, {"source": "Distribuci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos", "target": "7"}, {"source": "Distribuci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos", "target": "15"}, {"source": "Programa de la Secretar\u00eda de la Defensa Nacional en Apoyo a la Seguridad P\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Programa de la Secretar\u00eda de la Defensa Nacional en Apoyo a la Seguridad P\u00fablica", "target": "5"}, {"source": "Investigaci\u00f3n, desarrollo tecnol\u00f3gico y prestaci\u00f3n de servicios en materia nuclear y el\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Direcci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y control de la operaci\u00f3n del Sistema El\u00e9ctrico Nacional", "target": "7"}, {"source": "Programa de sanidad militar", "target": "3"}, {"source": "Conducci\u00f3n de la pol\u00edtica energ\u00e9tica", "target": "7"}, {"source": "Fondos de Diversificaci\u00f3n Energ\u00e9tica", "target": "7"}, {"source": "Producci\u00f3n de Programas Informativos de Radio y Televisi\u00f3n del Ejecutivo Federal", "target": "16"}, {"source": "Conducci\u00f3n de la pol\u00edtica interior", "target": "16"}, {"source": "Promover la Protecci\u00f3n de los Derechos Humanos y Prevenir la Discriminaci\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Seguridad Social Ca\u00f1eros", "target": "3"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n con las Instancias que Integran el Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Integral de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes", "target": "16"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "5"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "11"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "4"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "8"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "17"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "3"}, {"source": "Fortalecimiento de la Igualdad Sustantiva Entre Mujeres y Hombres", "target": "1"}, {"source": "Organizaci\u00f3n electoral nacional", "target": "10"}, {"source": "Actualizaci\u00f3n del padr\u00f3n electoral y expedici\u00f3n de la credencial para votar", "target": "10"}, {"source": "Otorgamiento de prerrogativas a partidos pol\u00edticos, fiscalizaci\u00f3n de sus recursos y administraci\u00f3n de los tiempos del estado en radio y televisi\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Programa de aseguramiento agropecuario", "target": "2"}, {"source": "Programa de aseguramiento agropecuario", "target": "1"}, {"source": "Desarrollo, aplicaci\u00f3n de programas educativos e investigaci\u00f3n en materia agroalimentaria", "target": "2"}, {"source": "Generaci\u00f3n de Proyectos de Investigaci\u00f3n", "target": "2"}, {"source": "Seguro de vida para jefas de familia", "target": "1"}, {"source": "Seguro de vida para jefas de familia", "target": "4"}, {"source": "Inteligencia de Informaci\u00f3n Estad\u00edstica y Geoespacial del Campo", "target": "2"}, {"source": "Comercializaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica y productos asociados", "target": "7"}, {"source": "Servicio de transporte de gas natural", "target": "7"}, {"source": "Funciones en Relaci\u00f3n con Estrategias de Negocios Comerciales, as\u00ed Como Potenciales Nuevos Negocios", "target": "7"}, {"source": "Promoci\u00f3n de medidas para el ahorro y uso eficiente de la energ\u00eda el\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura social", "target": "7"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura social", "target": "9"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura social", "target": "2"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura social", "target": "1"}, {"source": "Coordinar el Sistema Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y de Protecci\u00f3n de Datos Personales", "target": "16"}, {"source": "Desempe\u00f1o organizacional y modelo institucional orientado a resultados con enfoque de derechos humanos y perspectiva de g\u00e9nero", "target": "16"}, {"source": "Prestaci\u00f3n de servicios corporativos", "target": "7"}, {"source": "Prestaci\u00f3n de servicios corporativos", "target": "1"}, {"source": "Recuperaci\u00f3n de cartera hipotecaria", "target": "11"}, {"source": "Establecer y dirigir la estrategia institucional para proteger, supervisar y promover los Derechos Humanos y presentar sus resultados.", "target": "16"}, {"source": "Atender al p\u00fablico en general en oficinas centrales y for\u00e1neas; as\u00ed como, investigar expedientes de presuntas violaciones a los Derechos Humanos.", "target": "16"}, {"source": "Atender asuntos relacionados con las personas migrantes, as\u00ed como impulsar las acciones de promoci\u00f3n en la materia.", "target": "16"}, {"source": "Atender asuntos relacionados con v\u00edctimas del delito y de violaciones a derechos humanos", "target": "16"}, {"source": "Atender asuntos relacionados con personas reportadas como desaparecidas y no localizadas", "target": "16"}, {"source": "Realizar la promoci\u00f3n y observancia en el monitoreo, seguimiento y evaluaci\u00f3n del impacto de la pol\u00edtica nacional en materia de igualdad entre mujeres y hombres", "target": "16"}, {"source": "Proteger y promover el respeto de los Derechos Humanos de periodistas y personas defensores de Derechos Humanos.", "target": "16"}, {"source": "Promover, fortalecer e impulsar los v\u00ednculos de colaboraci\u00f3n interinstitucional; as\u00ed como, dise\u00f1ar y ejecutar los programas de educaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n en materia de derechos humanos", "target": "16"}, {"source": "Contribuir a la protecci\u00f3n de los derechos humanos y mantener relaciones de cooperaci\u00f3n internacional con organismos afines nacionales e internacionales, as\u00ed como realizar estudios en la materia y administrar el archivo institucional.", "target": "16"}, {"source": "Proteger y promover el respeto de los Derechos Humanos de v\u00edctimas y posibles v\u00edctimas de la trata de personas.", "target": "16"}, {"source": "Programa de adquisiciones", "target": "12"}, {"source": "Escalas n\u00e1uticas en Mar de Cort\u00e9s y otras unidades de negocios", "target": "12"}, {"source": "Escalas n\u00e1uticas en Mar de Cort\u00e9s y otras unidades de negocios", "target": "8"}, {"source": "Programa Nacional para la Reconstrucci\u00f3n del Tejido Social", "target": "16"}, {"source": "Programa de Atenci\u00f3n Directa a la Escuela", "target": "4"}, {"source": "Programa de mantenimiento e infraestructura f\u00edsica educativa", "target": "4"}, {"source": "Administraci\u00f3n, restauraci\u00f3n y difusi\u00f3n del acervo patrimonial y documental de la SHCP", "target": "17"}, {"source": "Administraci\u00f3n, restauraci\u00f3n y difusi\u00f3n del acervo patrimonial y documental de la SHCP", "target": "11"}, {"source": "Subsidios para organismos descentralizados estatales", "target": "4"}, {"source": "Servicios financieros y captaci\u00f3n de recursos", "target": "8"}, {"source": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a estados y municipios", "target": "1"}, {"source": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a estados y municipios", "target": "17"}, {"source": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a estados y municipios", "target": "8"}, {"source": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a estados y municipios", "target": "9"}, {"source": "Funciones de financiamiento a proyectos de infraestructura", "target": "1"}, {"source": "Funciones de financiamiento a proyectos de infraestructura", "target": "17"}, {"source": "Funciones de financiamiento a proyectos de infraestructura", "target": "8"}, {"source": "Funciones de financiamiento a proyectos de infraestructura", "target": "9"}, {"source": "Constituci\u00f3n de garant\u00edas financieras", "target": "1"}, {"source": "Constituci\u00f3n de garant\u00edas financieras", "target": "17"}, {"source": "Constituci\u00f3n de garant\u00edas financieras", "target": "8"}, {"source": "Constituci\u00f3n de garant\u00edas financieras", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para el personal de las fuerzas armadas", "target": "1"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para el personal de las fuerzas armadas", "target": "17"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para el personal de las fuerzas armadas", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para el personal de las fuerzas armadas", "target": "8"}, {"source": "Servicios Bancarios Fronterizos", "target": "17"}, {"source": "Servicios Bancarios Fronterizos", "target": "1"}, {"source": "Garant\u00edas L\u00edquidas", "target": "8"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Para Productores e Intermediarios Financieros Rurales", "target": "8"}, {"source": "Programa de Atenci\u00f3n de Conflictos Agrarios", "target": "1"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para la exportaci\u00f3n", "target": "17"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para la exportaci\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento para la exportaci\u00f3n", "target": "8"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "10"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "1"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "6"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "11"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "2"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "4"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "9"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y Articulaci\u00f3n de la Acci\u00f3n P\u00fablica Hacia los Pueblos Ind\u00edgenas", "target": "7"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena", "target": "2"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena", "target": "4"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena", "target": "1"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena", "target": "10"}, {"source": "Atenci\u00f3n m\u00e9dica", "target": "3"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, innovaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n", "target": "10"}, {"source": "Vinculaci\u00f3n con la sociedad", "target": "16"}, {"source": "Seguro y reaseguro agropecuario", "target": "8"}, {"source": "Seguro y reaseguro agropecuario", "target": "2"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n del sector asegurador y afianzador", "target": "8"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sistema de Ahorro Para el Retiro", "target": "10"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del Sistema de Ahorro Para el Retiro", "target": "8"}, {"source": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de hidrocarburos", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de hidrocarburos", "target": "6"}, {"source": "Proyectos de infraestructura econ\u00f3mica de hidrocarburos", "target": "14"}, {"source": "Impartici\u00f3n de Justicia Fiscal y Administrativa", "target": "16"}, {"source": "Sanidad e Inocuidad Agroalimentaria", "target": "2"}, {"source": "Apoyo al desarrollo sustentable de comunidades afectadas por la instalaci\u00f3n de la infraestructura el\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de la infraestructura del proceso de distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n de las funciones y recursos para la infraestructura el\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Servicios de Educaci\u00f3n Media Superior", "target": "4"}, {"source": "Seguridad f\u00edsica en las instalaciones de electricidad", "target": "7"}, {"source": "Garantizar el \u00f3ptimo cumplimiento de los derechos de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y la protecci\u00f3n de datos personales", "target": "16"}, {"source": "Administraci\u00f3n de los Contratos de Producci\u00f3n Independiente de Energ\u00eda CFE Generaci\u00f3n V", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de inmuebles (oficinas administrativas)", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de inmuebles (oficinas administrativas)", "target": "16"}, {"source": "Proyectos de inmuebles (oficinas administrativas)", "target": "8"}, {"source": "Proyectos de inmuebles (oficinas administrativas)", "target": "6"}, {"source": "Programas de adquisiciones", "target": "7"}, {"source": "Programas de adquisiciones", "target": "3"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito para vivienda a trav\u00e9s de entidades financieras", "target": "11"}, {"source": "Atender asuntos relacionados con ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes", "target": "16"}, {"source": "Atender Asuntos Relacionados con Sexualidad, Salud y VIH", "target": "16"}, {"source": "Ejecutar el programa de comunicaci\u00f3n social", "target": "16"}, {"source": "Coordinar las Publicaciones, Realizar Investigaciones, Promover la Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica y Divulgaci\u00f3n, as\u00ed Como Ofrecer Servicios Bibliohemerogr\u00e1ficos en Materia de Derechos Humanos", "target": "16"}, {"source": "Proteger, promover y difundir los Derechos Humanos de los integrantes de pueblos y comunidades ind\u00edgenas y afrodescendientes, y atender asuntos de personas ind\u00edgenas privadas de su libertad.", "target": "16"}, {"source": "Supervisar la observancia e incidencia de los Derechos Humanos en los centros penitenciarios en la Rep\u00fablica Mexicana.", "target": "16"}, {"source": "Atender asuntos relativos a la aplicaci\u00f3n del Mecanismo Independiente de Monitoreo Nacional de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad", "target": "16"}, {"source": "Atender Asuntos Relacionados con los Derechos Humanos Econ\u00f3micos, Sociales, Culturales y Ambientales", "target": "16"}, {"source": "Atender asuntos relacionados con las y los j\u00f3venes, las personas mayores y las familias", "target": "16"}, {"source": "Observatorio para la vigilancia de la debida diligencia empresarial en materia de derechos humanos y del accionar de las Fuerzas Armadas y la Guardia Nacional en los megaproyectos del sur-sureste de M\u00e9xico, como base para una Gesti\u00f3n Integral de Riesgos de la CNDH.", "target": "16"}, {"source": "Planear actividades, analizar informaci\u00f3n y resultados, supervisar acciones que contribuyan a la medici\u00f3n del cumplimiento de los Derechos Humanos en el pa\u00eds, as\u00ed como generar propuestas de mejora continua.", "target": "16"}, {"source": "Apoyo a la Funci\u00f3n P\u00fablica y Buen Gobierno", "target": "16"}, {"source": "Proyectos de infraestructura de turismo", "target": "8"}, {"source": "Proyectos de infraestructura de turismo", "target": "12"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "12"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "7"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "8"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "11"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "2"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Estudios de Preinversi\u00f3n", "target": "3"}, {"source": "Sistema de Informaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Educativa", "target": "16"}, {"source": "Sistema de Informaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Educativa", "target": "4"}, {"source": "Programa de Calidad y Atenci\u00f3n Integral al Turismo", "target": "8"}, {"source": "Fomento de la Ganader\u00eda y Normalizaci\u00f3n de la Calidad de los Productos Pecuarios", "target": "2"}, {"source": "Administraci\u00f3n T\u00e9cnica de Asignaciones y Contratos", "target": "7"}, {"source": "Operaci\u00f3n, Mantenimiento y Recarga de la Nucleoel\u00e9ctrica Laguna Verde", "target": "7"}, {"source": "Administraci\u00f3n de los recursos y valores federales", "target": "16"}, {"source": "Administraci\u00f3n de los recursos y valores federales", "target": "17"}, {"source": "Administraci\u00f3n efectiva de los recursos financieros y el refinanciamiento del Instituto para la Protecci\u00f3n al Ahorro Bancario", "target": "8"}, {"source": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de la infraestructura en ecolog\u00eda", "target": "12"}, {"source": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de la infraestructura en ecolog\u00eda", "target": "13"}, {"source": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de la infraestructura en ecolog\u00eda", "target": "15"}, {"source": "Servicios M\u00e9dicos al Personal de Pemex", "target": "3"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de las entidades del sistema financiero mexicano", "target": "8"}, {"source": "Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas Adultas Mayores", "target": "1"}, {"source": "Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas Adultas Mayores", "target": "2"}, {"source": "Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas Adultas Mayores", "target": "10"}, {"source": "Impulso a la competitividad del sector turismo", "target": "8"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y mantenimiento de infraestructura b\u00e1sica distinta a la de FONATUR", "target": "12"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y mantenimiento de infraestructura b\u00e1sica distinta a la de FONATUR", "target": "8"}, {"source": "Regulaci\u00f3n del sector financiero", "target": "8"}, {"source": "Operaciones Ajenas", "target": "17"}, {"source": "Operaciones Ajenas", "target": "11"}, {"source": "Operaciones Ajenas", "target": "16"}, {"source": "Resoluci\u00f3n de asuntos relativos a conflictos y controversias por la posesi\u00f3n y usufructo de la tierra", "target": "16"}, {"source": "Resoluci\u00f3n de juicios agrarios dotatorios de tierras y los recursos de revisi\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Programa de Inclusi\u00f3n Digital", "target": "4"}, {"source": "Promoci\u00f3n y Regulaci\u00f3n de Hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Apoyos a centros y organizaciones de educaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Estudios de Evaluaci\u00f3n y Verificaci\u00f3n de Hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Operaci\u00f3n y mantenimiento de las centrales generadoras de energ\u00eda el\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Programa de Apoyo para el Bienestar de las Ni\u00f1as y Ni\u00f1os, Hijos de Madres Trabajadoras", "target": "1"}, {"source": "Programa de Apoyo para el Bienestar de las Ni\u00f1as y Ni\u00f1os, Hijos de Madres Trabajadoras", "target": "8"}, {"source": "Programa de Apoyo para el Bienestar de las Ni\u00f1as y Ni\u00f1os, Hijos de Madres Trabajadoras", "target": "4"}, {"source": "Servicios de Educaci\u00f3n Superior y Posgrado", "target": "4"}, {"source": "Fortalecimiento a la Transversalidad de la Perspectiva de G\u00e9nero", "target": "5"}, {"source": "Programa de Fomento a la Econom\u00eda Social", "target": "8"}, {"source": "Servicios de perforaci\u00f3n, terminaci\u00f3n, reparaci\u00f3n, as\u00ed como actividades y servicios relacionados a pozos", "target": "7"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de salud", "target": "3"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura", "target": "9"}, {"source": "Otros proyectos de infraestructura", "target": "7"}, {"source": "Conservaci\u00f3n de infraestructura mar\u00edtimo-portuaria", "target": "9"}, {"source": "Prestaci\u00f3n de Servicios en Materia de Exploraci\u00f3n S\u00edsmica Marina y Terrestre", "target": "7"}, {"source": "Recopilaci\u00f3n y producci\u00f3n de material informativo (Notimex)", "target": "16"}, {"source": "Servicios y asistencia t\u00e9cnica especializada en materia de producci\u00f3n de hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Prestaci\u00f3n de servicios en materia petrolera", "target": "7"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en materia petrolera", "target": "7"}, {"source": "Programa de Coinversi\u00f3n Social", "target": "10"}, {"source": "Programa de Coinversi\u00f3n Social", "target": "17"}, {"source": "Programa de Coinversi\u00f3n Social", "target": "1"}, {"source": "Protecci\u00f3n y Defensa de los Usuarios de Servicios Financieros", "target": "8"}, {"source": "Direcci\u00f3n, soporte jur\u00eddico electoral y apoyo log\u00edstico", "target": "5"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n y educaci\u00f3n para el ejercicio democr\u00e1tico de la ciudadan\u00eda", "target": "10"}, {"source": "Tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaciones", "target": "10"}, {"source": "Apoyo a la funci\u00f3n p\u00fablica y al mejoramiento de la gesti\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Aseguramiento de cr\u00e9dito a la vivienda", "target": "11"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de turismo", "target": "8"}, {"source": "Planeaci\u00f3n y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica de turismo", "target": "12"}, {"source": "Fomento y promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n en el sector tur\u00edstico", "target": "12"}, {"source": "Fomento y promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n en el sector tur\u00edstico", "target": "8"}, {"source": "Servicios Tur\u00edsticos en APIs concesionadas", "target": "12"}, {"source": "Servicios Tur\u00edsticos en APIs concesionadas", "target": "8"}, {"source": "Expansi\u00f3n de la Educaci\u00f3n Inicial", "target": "4"}, {"source": "Expansi\u00f3n de la Educaci\u00f3n Inicial", "target": "10"}, {"source": "Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de il\u00edcitos financieros", "target": "16"}, {"source": "Producci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos", "target": "7"}, {"source": "Comercializaci\u00f3n de petr\u00f3leo, gas, petrol\u00edferos y petroqu\u00edmicos", "target": "7"}, {"source": "Programa de Apoyo a las Instancias de Mujeres en las Entidades Federativas (PAIMEF)", "target": "16"}, {"source": "Programa de Apoyo a las Instancias de Mujeres en las Entidades Federativas (PAIMEF)", "target": "5"}, {"source": "Programa de Inclusi\u00f3n Financiera", "target": "8"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y permisos de electricidad", "target": "7"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y Permisos de Hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Gesti\u00f3n, promoci\u00f3n, supervisi\u00f3n y evaluaci\u00f3n del aprovechamiento sustentable de la energ\u00eda", "target": "7"}, {"source": "Operaci\u00f3n y Desarrollo de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana", "target": "16"}, {"source": "Servicios a grupos con necesidades especiales", "target": "3"}, {"source": "Servicios a grupos con necesidades especiales", "target": "10"}, {"source": "Servicios a grupos con necesidades especiales", "target": "1"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n de la pol\u00edtica energ\u00e9tica en hidrocarburos", "target": "7"}, {"source": "Promoci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de la pol\u00edtica de desarrollo social y comunitario, la participaci\u00f3n y la cohesi\u00f3n social", "target": "1"}, {"source": "Promoci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de la pol\u00edtica de desarrollo social y comunitario, la participaci\u00f3n y la cohesi\u00f3n social", "target": "2"}, {"source": "Servicios de guarder\u00eda", "target": "5"}, {"source": "Sistema educativo militar", "target": "4"}, {"source": "Funciones de otorgamiento de cr\u00e9dito a productores e intermediarios financieros rurales", "target": "8"}, {"source": "Articulaci\u00f3n de Pol\u00edticas Integrales de Juventud", "target": "10"}, {"source": "Articulaci\u00f3n de Pol\u00edticas Integrales de Juventud", "target": "8"}, {"source": "Articulaci\u00f3n de Pol\u00edticas Integrales de Juventud", "target": "1"}, {"source": "Articulaci\u00f3n de Pol\u00edticas Integrales de Juventud", "target": "3"}, {"source": "Articulaci\u00f3n de Pol\u00edticas Integrales de Juventud", "target": "4"}, {"source": "Recaudaci\u00f3n de las contribuciones federales", "target": "17"}, {"source": "Subsidios a programas para j\u00f3venes", "target": "10"}, {"source": "Subsidios a programas para j\u00f3venes", "target": "8"}, {"source": "Subsidios a programas para j\u00f3venes", "target": "1"}, {"source": "Protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de los derechos de propiedad industrial", "target": "9"}, {"source": "Recuperaci\u00f3n de cartera del sector rural", "target": "8"}, {"source": "Servicios fiduciarios", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento y asistencia t\u00e9cnica", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de financiamiento y asistencia t\u00e9cnica", "target": "8"}, {"source": "Registro e Identificaci\u00f3n de Poblaci\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Fortalecimiento de las Capacidades del Servicio Exterior Mexicano y de la Canciller\u00eda", "target": "8"}, {"source": "Planeaci\u00f3n demogr\u00e1fica del pa\u00eds", "target": "10"}, {"source": "Planeaci\u00f3n demogr\u00e1fica del pa\u00eds", "target": "3"}, {"source": "Planeaci\u00f3n demogr\u00e1fica del pa\u00eds", "target": "1"}, {"source": "Planeaci\u00f3n demogr\u00e1fica del pa\u00eds", "target": "17"}, {"source": "Derechos humanos", "target": "5"}, {"source": "Asesoramiento en Materia Jur\u00eddica al Presidente de la Republica y al Gobierno Federal", "target": "16"}, {"source": "Fideicomiso de Capital Emprendedor", "target": "9"}, {"source": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos", "target": "1"}, {"source": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos", "target": "3"}, {"source": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos", "target": "2"}, {"source": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos", "target": "11"}, {"source": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos", "target": "13"}, {"source": "Sistemas Meteorol\u00f3gicos e Hidrol\u00f3gicos", "target": "6"}, {"source": "Rehabilitaci\u00f3n y Modernizaci\u00f3n de Presas y Estructuras de Cabeza", "target": "6"}, {"source": "Rehabilitaci\u00f3n y Modernizaci\u00f3n de Presas y Estructuras de Cabeza", "target": "9"}, {"source": "Rehabilitaci\u00f3n y Modernizaci\u00f3n de Presas y Estructuras de Cabeza", "target": "8"}, {"source": "Pago y Expropiaciones para Infraestructura Federal", "target": "6"}, {"source": "Pol\u00edtica y servicios migratorios", "target": "10"}, {"source": "Proyectos de infraestructura gubernamental de gobernaci\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de la pol\u00edtica econ\u00f3mica", "target": "8"}, {"source": "Evaluaci\u00f3n de los programas sociales", "target": "17"}, {"source": "Evaluaci\u00f3n de los programas sociales", "target": "1"}, {"source": "Control de la operaci\u00f3n aduanera", "target": "17"}, {"source": "Defensa Jur\u00eddica de la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n y Compilaci\u00f3n Jur\u00eddica Nacional y Testamentaria Ciudadana", "target": "16"}, {"source": "Producci\u00f3n de \u00e1rboles en viveros forestales militares", "target": "15"}, {"source": "Administraci\u00f3n y fomento de los servicios de salud", "target": "3"}, {"source": "Investigaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Materia Petrolera", "target": "7"}, {"source": "Sistema Educativo Naval y Programa de Becas", "target": "4"}, {"source": "Sistema Educativo Naval y Programa de Becas", "target": "5"}, {"source": "Promover el pleno ejercicio de los derechos de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y de protecci\u00f3n de datos personales", "target": "16"}, {"source": "Prevenci\u00f3n y Control de Sobrepeso, Obesidad y Diabetes", "target": "3"}, {"source": "Vigilancia epidemiol\u00f3gica", "target": "3"}, {"source": "Rector\u00eda en Salud", "target": "3"}, {"source": "Producci\u00f3n de reactivos, vacunas y otros dispositivos m\u00e9dicos estrat\u00e9gicos", "target": "3"}, {"source": "Formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de recursos humanos para la salud", "target": "4"}, {"source": "Formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de recursos humanos para la salud", "target": "3"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y vigilancia de establecimientos y servicios de atenci\u00f3n m\u00e9dica", "target": "3"}, {"source": "Programa de Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad", "target": "10"}, {"source": "Programa IMSS-BIENESTAR", "target": "3"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y certificaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad tur\u00edstica", "target": "17"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y certificaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad tur\u00edstica", "target": "12"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de actividades nucleares y radiol\u00f3gicas", "target": "7"}, {"source": "Administraci\u00f3n y Operaci\u00f3n de Capitan\u00edas de Puerto y Asuntos Mar\u00edtimos", "target": "16"}, {"source": "Proyectos de infraestructura gubernamental de seguridad nacional", "target": "16"}, {"source": "Servicios de infraestructura aplicable a telecomunicaciones", "target": "9"}, {"source": "Servicios de asistencia social integral", "target": "1"}, {"source": "Salud materna, sexual y reproductiva", "target": "3"}, {"source": "Salud materna, sexual y reproductiva", "target": "5"}, {"source": "Salud materna, sexual y reproductiva", "target": "16"}, {"source": "Programa de vacunaci\u00f3n", "target": "3"}, {"source": "Programa de justicia militar", "target": "16"}, {"source": "Actuaci\u00f3n de manera oportuna y eficiente en resoluciones bancarias y administraci\u00f3n de los procesos de liquidaci\u00f3n de Instituciones", "target": "10"}, {"source": "Protecci\u00f3n y defensa de los derechos humanos", "target": "16"}, {"source": "Protecci\u00f3n y defensa de los derechos humanos", "target": "5"}, {"source": "Gesti\u00f3n Administrativa", "target": "16"}, {"source": "Producci\u00f3n y Difusi\u00f3n de Materiales Audiovisuales", "target": "16"}, {"source": "Defensa de la Integridad, la Independencia, la Soberan\u00eda del Territorio Nacional", "target": "16"}, {"source": "Administraci\u00f3n y enajenaci\u00f3n de activos", "target": "17"}, {"source": "Fortalecimiento de los Servicios Estatales de Salud", "target": "3"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable", "target": "11"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable", "target": "12"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable", "target": "13"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable", "target": "15"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable", "target": "4"}, {"source": "Capacitaci\u00f3n Ambiental y Desarrollo Sustentable", "target": "6"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "9"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "11"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "12"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "13"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "14"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "15"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "1"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "2"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "17"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "3"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "4"}, {"source": "Investigaci\u00f3n en Cambio Clim\u00e1tico, Sustentabilidad y Crecimiento Verde", "target": "6"}, {"source": "Inspecci\u00f3n y Vigilancia del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "target": "12"}, {"source": "Inspecci\u00f3n y Vigilancia del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "target": "15"}, {"source": "Inspecci\u00f3n y Vigilancia del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "target": "9"}, {"source": "Inspecci\u00f3n y Vigilancia del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "target": "11"}, {"source": "Inspecci\u00f3n y Vigilancia del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "target": "14"}, {"source": "Supervisi\u00f3n y verificaci\u00f3n de concesiones en telecomunicaciones", "target": "9"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n de la pol\u00edtica energ\u00e9tica en electricidad", "target": "7"}, {"source": "Organizaci\u00f3n del servicio profesional electoral", "target": "16"}, {"source": "Infraestructura para la modernizaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de riego y temporal tecnificado", "target": "2"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Infraestructura Hidroagr\u00edcola", "target": "2"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Infraestructura Hidroagr\u00edcola", "target": "8"}, {"source": "Programa de Apoyo a la Infraestructura Hidroagr\u00edcola", "target": "12"}, {"source": "Conacyt", "target": "9"}, {"source": "Fiscalizaci\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "Subsidios a las Tarifas El\u00e9ctricas", "target": "7"}, {"source": "Programas Regionales", "target": "9"}, {"source": "Fondo Regional", "target": "1"}, {"source": "Fondo Regional", "target": "9"}, {"source": "Fondo Para la Accesibilidad en el Transporte P\u00fablico Para las Personas con Discapacidad", "target": "11"}, {"source": "Fideicomiso para la Infraestructura de los Estados", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de Desarrollo Regional", "target": "9"}, {"source": "Fondo de Apoyo a Migrantes", "target": "10"}, {"source": "Fondo Metropolitano", "target": "9"}, {"source": "Fondo Metropolitano", "target": "11"}, {"source": "FASSA", "target": "3"}, {"source": "FASSA", "target": "5"}, {"source": "Faeta Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica", "target": "4"}, {"source": "Faeta Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica", "target": "8"}, {"source": "Operar el Mecanismo Nacional de Prevenci\u00f3n de la Tortura", "target": "16"}, {"source": "Adquisici\u00f3n, construcci\u00f3n, reparaci\u00f3n y mantenimiento de unidades navales", "target": "16"}, {"source": "Conducci\u00f3n de la Pol\u00edtica del Gobierno Federal en Materia Religiosa", "target": "16"}, {"source": "Servicios relacionados para la liberaci\u00f3n del derecho de v\u00eda", "target": "9"}, {"source": "FASP", "target": "5"}, {"source": "FASP", "target": "16"}, {"source": "FASP", "target": "11"}, {"source": "Servicios de educaci\u00f3n normal en la Ciudad de M\u00e9xico", "target": "4"}, {"source": "Previsiones Salariales y Econ\u00f3micas del Fondo de Aportaciones Para la Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica y de Adultos", "target": "4"}, {"source": "Protecci\u00f3n y Defensa de los Contribuyentes", "target": "17"}, {"source": "Fortalecimiento de las instituciones democr\u00e1ticas a fin de lograr las reformas legislativas que transformen el orden jur\u00eddico nacional", "target": "16"}, {"source": "Impartici\u00f3n de Justicia Laboral Para los Trabajadores al Servicio del Estado", "target": "16"}, {"source": "Participaci\u00f3n Social para la Reconstrucci\u00f3n del Tejido Social en M\u00e9xico", "target": "16"}, {"source": "Participaci\u00f3n Social para la Reconstrucci\u00f3n del Tejido Social en M\u00e9xico", "target": "11"}, {"source": "Derecho de V\u00eda", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de construcci\u00f3n de carreteras", "target": "9"}, {"source": "Proyectos de construcci\u00f3n de carreteras alimentadoras y caminos rurales", "target": "9"}, {"source": "Sistema Satelital", "target": "9"}, {"source": "Programa de subsidios al transporte ferroviario de pasajeros", "target": "11"}, {"source": "Previsiones salariales y econ\u00f3micas del Fondo de Aportaciones para la N\u00f3mina Educativa y Gasto Operativo (FONE)", "target": "4"}, {"source": "Servicios Cinematogr\u00e1ficos", "target": "8"}, {"source": "Fone Servicios Personales", "target": "4"}, {"source": "Normar los servicios educativos", "target": "4"}, {"source": "Estudios t\u00e9cnicos para la construcci\u00f3n, conservaci\u00f3n y operaci\u00f3n de infraestructura de comunicaciones y transportes", "target": "3"}, {"source": "Supervisi\u00f3n, inspecci\u00f3n y verificaci\u00f3n del transporte terrestre, mar\u00edtimo y a\u00e9reo", "target": "11"}, {"source": "Formaci\u00f3n del personal de la marina mercante", "target": "4"}, {"source": "Servicios de ayudas a la navegaci\u00f3n a\u00e9rea", "target": "9"}, {"source": "Fone Fondo de Compensaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Fone Otros de Gasto Corriente", "target": "4"}, {"source": "Fone Gasto de Operaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "8"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "2"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "12"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "1"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "5"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "6"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "7"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "10"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "13"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "14"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "9"}, {"source": "Operaci\u00f3n de cr\u00e9dito y garant\u00edas al sector rural y pesquero", "target": "15"}, {"source": "Subsidios para las acciones de b\u00fasqueda de Personas Desaparecidas y No Localizadas", "target": "16"}, {"source": "Apoyos a los Sectores Pesquero y Rural", "target": "8"}, {"source": "Apoyos a los Sectores Pesquero y Rural", "target": "9"}, {"source": "Apoyos a los Sectores Pesquero y Rural", "target": "2"}, {"source": "Evaluaci\u00f3n del Salario M\u00ednimo", "target": "8"}, {"source": "Normalizaci\u00f3n y certificaci\u00f3n en competencias laborales", "target": "4"}, {"source": "Programa Nacional de Convivencia Escolar", "target": "4"}, {"source": "Programa Nacional de Financiamiento al Microempresario (PRONAFIM)", "target": "5"}, {"source": "Programa Nacional de Financiamiento al Microempresario (PRONAFIM)", "target": "10"}, {"source": "Programa Nacional de Financiamiento al Microempresario (PRONAFIM)", "target": "1"}, {"source": "Administraci\u00f3n del Sistema Federal Penitenciario", "target": "16"}, {"source": "Atenci\u00f3n de tr\u00e1mites y servicios a cargo de la Secretar\u00eda en las entidades federativas", "target": "9"}, {"source": "Producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de materiales educativos", "target": "4"}, {"source": "Producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de materiales educativos", "target": "11"}, {"source": "Producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de libros y materiales culturales", "target": "4"}, {"source": "Atenci\u00f3n al deporte", "target": "3"}, {"source": "Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Desarrollo Tecnol\u00f3gico", "target": "4"}, {"source": "Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Desarrollo Tecnol\u00f3gico", "target": "9"}, {"source": "Registro Nacional de Profesionistas y sus Asociaciones", "target": "8"}, {"source": "Registro Nacional de Profesionistas y sus Asociaciones", "target": "4"}, {"source": "Actividades derivadas del trabajo legislativo", "target": "16"}, {"source": "Comercializaci\u00f3n de juegos y productos", "target": "17"}, {"source": "Educaci\u00f3n F\u00edsica de Excelencia", "target": "4"}, {"source": "Desarrollo de Habilidades Socioemocionales y Construcci\u00f3n de Proyecto de Vida", "target": "4"}, {"source": "Programa de Becas de Educaci\u00f3n B\u00e1sica para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez", "target": "4"}, {"source": "Fortalecimiento de los Servicios de Educaci\u00f3n Especial (PFSEE)", "target": "4"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Diversidad de la Educaci\u00f3n Ind\u00edgena (PADEI)", "target": "4"}, {"source": "Atenci\u00f3n Educativa de la Poblaci\u00f3n Escolar Migrante (PAEPEM)", "target": "4"}, {"source": "Atenci\u00f3n Educativa de la Poblaci\u00f3n Escolar Migrante (PAEPEM)", "target": "10"}, {"source": "Atenci\u00f3n de Planteles Federales de Educaci\u00f3n Media Superior con estudiantes con discapacidad (PAPFEMS)", "target": "4"}, {"source": "Desarrollo de Aprendizajes significativos de Educaci\u00f3n B\u00e1sica", "target": "4"}, {"source": "Desarrollo de Aprendizajes significativos de Educaci\u00f3n B\u00e1sica", "target": "16"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud y Medicamentos Gratuitos para la Poblaci\u00f3n sin Seguridad Social Laboral", "target": "3"}, {"source": "Impulso al Desarrollo Democr\u00e1tico de M\u00e9xico", "target": "16"}, {"source": "Programa para la Protecci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de Ecosistemas y Especies Prioritarias", "target": "11"}, {"source": "Programa para la Protecci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de Ecosistemas y Especies Prioritarias", "target": "14"}, {"source": "Programa para la Protecci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de Ecosistemas y Especies Prioritarias", "target": "15"}, {"source": "Programa para la Protecci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de Ecosistemas y Especies Prioritarias", "target": "13"}, {"source": "Adquisici\u00f3n de leche nacional", "target": "2"}, {"source": "Programa de Abasto Rural a cargo de Diconsa, S.A. de C.V. (DICONSA)", "target": "2"}, {"source": "Programa de Abasto Rural a cargo de Diconsa, S.A. de C.V. (DICONSA)", "target": "1"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "6"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "3"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "5"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "2"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "4"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "7"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "10"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "11"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "13"}, {"source": "Programas nacionales estrat\u00e9gicos de ciencia, tecnolog\u00eda y vinculaci\u00f3n con el sector social, p\u00fablico y privado", "target": "16"}, {"source": "Promover el desarrollo, seguimiento y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas integrales anticorrupci\u00f3n y la administraci\u00f3n de la Plataforma Digital Nacional", "target": "16"}, {"source": "Recaudaci\u00f3n de ingresos obrero patronales", "target": "8"}, {"source": "Recaudaci\u00f3n de ingresos obrero patronales", "target": "10"}, {"source": "Recaudaci\u00f3n de ingresos obrero patronales", "target": "3"}, {"source": "Pensiones en Curso de Pago Ley 1973", "target": "8"}, {"source": "Rentas Vitalicias Ley 1997", "target": "8"}, {"source": "R\u00e9gimen de Pensiones y Jubilaciones Imss", "target": "8"}, {"source": "Cr\u00e9ditos a trabajadores", "target": "8"}, {"source": "Conciliaci\u00f3n entre empleadores y sindicatos", "target": "16"}, {"source": "Programa Nacional de Reconstrucci\u00f3n", "target": "1"}, {"source": "Programa Nacional de Reconstrucci\u00f3n", "target": "3"}, {"source": "Programa Nacional de Reconstrucci\u00f3n", "target": "11"}, {"source": "Programa Nacional de Reconstrucci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Programa Bienestar Rural", "target": "2"}, {"source": "Fomento a la Participaci\u00f3n Ciudadana", "target": "1"}, {"source": "Cultura Comunitaria", "target": "4"}, {"source": "Programa para el Bienestar de las Personas en Emergencia Social o Natural", "target": "10"}, {"source": "Programa para el Bienestar de las Personas en Emergencia Social o Natural", "target": "1"}, {"source": "Comercializaci\u00f3n de productos l\u00e1cteos", "target": "2"}, {"source": "Programa de Abasto Social de Leche a cargo de Liconsa, S.A. de C.V.", "target": "2"}, {"source": "Programa de Abasto Social de Leche a cargo de Liconsa, S.A. de C.V.", "target": "1"}, {"source": "Pago de subsidios a los asegurados", "target": "8"}, {"source": "Determinaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento a las acciones de b\u00fasqueda de Personas Desaparecidas y No Localizadas", "target": "16"}, {"source": "Preservaci\u00f3n y Difusi\u00f3n del Acervo Documental de la Naci\u00f3n", "target": "11"}, {"source": "Servicios de pruebas, soluciones de ingenier\u00eda especializada y de gesti\u00f3n de calidad", "target": "7"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud en el Trabajo", "target": "8"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud en el Trabajo", "target": "1"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud en el Trabajo", "target": "3"}, {"source": "Atenci\u00f3n a la Salud en el Trabajo", "target": "16"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del Sistema Nacional de Mejora Continua de la Educaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Servicios de protecci\u00f3n, custodia, vigilancia y seguridad de personas, bienes e instalaciones", "target": "16"}, {"source": "Investigaci\u00f3n y desarrollo militar en coordinaci\u00f3n con universidades p\u00fablicas, instituciones p\u00fablicas de educaci\u00f3n superior y/o dem\u00e1s centros p\u00fablicos de investigaci\u00f3n superior", "target": "9"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil", "target": "13"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil", "target": "11"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil", "target": "1"}, {"source": "Implementar las Pol\u00edticas, Programas y Acciones Tendientes a Garantizar la Seguridad P\u00fablica de la Naci\u00f3n y sus Habitantes", "target": "16"}, {"source": "Plataforma M\u00e9xico", "target": "16"}, {"source": "Servicios de Inteligencia Para la Seguridad Nacional", "target": "16"}, {"source": "Subsidios en materia de seguridad p\u00fablica", "target": "11"}, {"source": "Subsidios en materia de seguridad p\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Gesti\u00f3n del Sistema Nacional de Archivos", "target": "16"}, {"source": "J\u00f3venes Construyendo el Futuro", "target": "8"}, {"source": "Impartici\u00f3n de justicia laboral", "target": "8"}, {"source": "Registro de agrupaciones sindicales", "target": "16"}, {"source": "Regulaci\u00f3n de los servicios de seguridad privada para coadyuvar a la prevenci\u00f3n del delito", "target": "16"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n con las Instancias que Integran el Sistema Nacional de Seguridad P\u00fablica", "target": "5"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n con las Instancias que Integran el Sistema Nacional de Seguridad P\u00fablica", "target": "11"}, {"source": "Coordinaci\u00f3n con las Instancias que Integran el Sistema Nacional de Seguridad P\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Proyectos de Infraestructura Gubernamental de Seguridad P\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Regulaci\u00f3n del proceso de compras y contrataciones", "target": "16"}, {"source": "Dise\u00f1o y conducci\u00f3n de la pol\u00edtica operativa de las Unidades de Administraci\u00f3n y Finanzas", "target": "16"}, {"source": "Instrumentaci\u00f3n de pol\u00edticas de fomento para los emprendedores y las micro, peque\u00f1as y medianas empresas", "target": "8"}, {"source": "Asistencia t\u00e9cnica y capacitaci\u00f3n al sector minero y su cadena de valor", "target": "8"}, {"source": "Dise\u00f1o y Conducci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Desarrollo Social", "target": "10"}, {"source": "Dise\u00f1o y Conducci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Desarrollo Social", "target": "1"}, {"source": "Programa de Apoyo para Refugios Especializados para Mujeres V\u00edctimas de Violencia de G\u00e9nero, sus hijas e hijos", "target": "5"}, {"source": "Becas para la poblaci\u00f3n atendida por el sector educativo", "target": "4"}, {"source": "Dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas en ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n", "target": "4"}, {"source": "Dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas en ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n", "target": "8"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Manejo de \u00c1reas Naturales Protegidas", "target": "11"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Manejo de \u00c1reas Naturales Protegidas", "target": "14"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Manejo de \u00c1reas Naturales Protegidas", "target": "15"}, {"source": "Conservaci\u00f3n y Manejo de \u00c1reas Naturales Protegidas", "target": "13"}, {"source": "Programa de Fomento a la Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Acuicultura", "target": "2"}, {"source": "Fondo de Prevenci\u00f3n de Desastres Naturales (FOPREDEN)", "target": "13"}, {"source": "Fondo de Prevenci\u00f3n de Desastres Naturales (FOPREDEN)", "target": "11"}, {"source": "Ejecuci\u00f3n a nivel nacional de acciones de promoci\u00f3n y vigilancia de los derechos laborales", "target": "8"}, {"source": "Servicio de Conciliaci\u00f3n Federal y Registros Laborales", "target": "16"}, {"source": "Subsidios a las Entidades Federativas para la implementaci\u00f3n de la Reforma al Sistema de Justicia Laboral", "target": "16"}, {"source": "Precios de Garant\u00eda a Productos Alimentarios B\u00e1sicos", "target": "2"}, {"source": "Precios de Garant\u00eda a Productos Alimentarios B\u00e1sicos", "target": "1"}, {"source": "Fertilizantes", "target": "2"}, {"source": "Producci\u00f3n para el Bienestar", "target": "2"}, {"source": "Carrera Docente en Upes", "target": "4"}, {"source": "Universidades para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez Garc\u00eda", "target": "4"}, {"source": "Universidades para el Bienestar Benito Ju\u00e1rez Garc\u00eda", "target": "8"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social del sector educativo", "target": "4"}, {"source": "Apoyos para la atenci\u00f3n a problemas estructurales de las UPES", "target": "4"}, {"source": "Servicio de Medicina Preventiva en el Transporte", "target": "3"}, {"source": "Coordinar la relaci\u00f3n entre autoridades locales y federales para la consolidaci\u00f3n del sistema de justicia penal y la reconciliaci\u00f3n social", "target": "16"}, {"source": "Fondo de Desastres Naturales (FONDEN)", "target": "13"}, {"source": "Fondo de Desastres Naturales (FONDEN)", "target": "11"}, {"source": "Investigar y perseguir los delitos del orden federal", "target": "16"}, {"source": "Representar jur\u00eddicamente a la Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Investigar, perseguir y prevenir delitos del orden electoral", "target": "16"}, {"source": "Aportaciones para pago de pensiones y jubilaciones", "target": "8"}, {"source": "Operaci\u00f3n como agente financiero del Gobierno Federal", "target": "8"}, {"source": "Evaluaci\u00f3n de la Pol\u00edtica Nacional de Cambio Clim\u00e1tico", "target": "13"}, {"source": "Servicios Deportivos, Culturales, Tur\u00edsticos y Funerarios", "target": "8"}, {"source": "Servicios de Estancias de Bienestar y Desarrollo Infantil", "target": "8"}, {"source": "Fortalecimiento a la Excelencia Educativa", "target": "4"}, {"source": "Fomento Regional de las Capacidades Cient\u00edficas, Tecnol\u00f3gicas y de Innovaci\u00f3n", "target": "12"}, {"source": "Fomento Regional de las Capacidades Cient\u00edficas, Tecnol\u00f3gicas y de Innovaci\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Financiamiento al sector minero y su cadena de valor", "target": "9"}, {"source": "Apoyo Federal Para Pago de Adeudos de Suministro de Energ\u00eda El\u00e9ctrica", "target": "7"}, {"source": "Cr\u00e9ditos a Corto y Mediano Plazo", "target": "8"}, {"source": "Servicios Integrales a Pensionados", "target": "8"}, {"source": "Operaci\u00f3n y desarrollo de los cuerpos de seguridad de las Fuerzas Armadas", "target": "16"}, {"source": "Investigar y Perseguir los Delitos Relativos a la Delincuencia Organizada", "target": "16"}, {"source": "Promover la soluci\u00f3n de controversias en materia penal federal mediante la aplicaci\u00f3n de mecanismos alternativos", "target": "16"}, {"source": "Investigar y perseguir los delitos federales de car\u00e1cter especial", "target": "16"}, {"source": "Investigar y perseguir los delitos cometidos en materia de derechos humanos", "target": "16"}, {"source": "Realizar investigaci\u00f3n acad\u00e9mica en el marco de las ciencias penales", "target": "16"}, {"source": "Promover la formaci\u00f3n profesional y capacitaci\u00f3n del capital humano", "target": "16"}, {"source": "Fondo de Capitalidad", "target": "9"}, {"source": "Provisiones para la modernizaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura aeroportuaria y de conectividad", "target": "11"}, {"source": "Programa Nacional de Becas Art\u00edsticas y Culturales", "target": "4"}, {"source": "Proyectos de infraestructura social de educaci\u00f3n", "target": "2"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, supervisi\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas en materia agropecuaria, acu\u00edcola y pesquera", "target": "16"}, {"source": "Regulaci\u00f3n, supervisi\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas en materia agropecuaria, acu\u00edcola y pesquera", "target": "14"}, {"source": "Promover, fortalecer e impulsar los v\u00ednculos de colaboraci\u00f3n interinstitucional; as\u00ed como, dise\u00f1ar y ejecutar los programas de educaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n en materia de Derechos Humanos, considerando los Tratados y Convenciones Internacionales que obligan al Estado mexicano.", "target": "16"}, {"source": "Integraci\u00f3n de las estructuras profesionales del gobierno", "target": "16"}, {"source": "Fiscalizaci\u00f3n a la gesti\u00f3n p\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Promoci\u00f3n de la cultura de la integridad y el aprecio por la rendici\u00f3n de cuentas", "target": "16"}, {"source": "Programa de Microcr\u00e9ditos para el Bienestar", "target": "1"}, {"source": "Programa de Microcr\u00e9ditos para el Bienestar", "target": "8"}, {"source": "Programa de Apoyo Financiero a Microempresas Familiares", "target": "8"}, {"source": "Mejora en la conectividad municipal a trav\u00e9s de caminos rurales y carreteras alimentadoras", "target": "10"}, {"source": "Producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de Biol\u00f3gicos Veterinarios", "target": "2"}, {"source": "Operaci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de Infraestructura Ferroviaria", "target": "9"}, {"source": "Generaci\u00f3n y difusi\u00f3n de informaci\u00f3n para el consumidor", "target": "12"}, {"source": "Protecci\u00f3n de los derechos de los consumidores", "target": "10"}, {"source": "Operaci\u00f3n de la Guardia Nacional para la prevenci\u00f3n, investigaci\u00f3n y persecuci\u00f3n de delitos", "target": "16"}, {"source": "Estudios y proyectos de construcci\u00f3n de caminos rurales y carreteras alimentadoras", "target": "11"}, {"source": "Estudios y proyectos para el desarrollo regional, agrario, metropolitano y urbano", "target": "11"}, {"source": "Regulaci\u00f3n y Supervisi\u00f3n de los Sectores Telecomunicaciones y Radiodifusi\u00f3n", "target": "9"}, {"source": "Apoyo a las actividades de Ayudant\u00eda y Log\u00edstica de la Oficina de la Presidencia de la Rep\u00fablica", "target": "16"}, {"source": "Promover el acceso de las victimas a la reparaci\u00f3n del da\u00f1o, a la impartici\u00f3n de justicia y el derecho a la verdad en expedientes de queja concluidos por el art\u00edculo 125 fracci\u00f3n VIII del Reglamento Interno de la CNDH.", "target": "16"}, {"source": "Fondo Nacional Emprendedor", "target": "9"}, {"source": "Fondo Nacional Emprendedor", "target": "10"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del Corredor Interoce\u00e1nico del Istmo de Tehuantepec", "target": "8"}, {"source": "Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del Corredor Interoce\u00e1nico del Istmo de Tehuantepec", "target": "9"}, {"source": "Supervisar y vigilar la aplicaci\u00f3n del marco legal en la investigaci\u00f3n y persecuci\u00f3n del delito del orden federal", "target": "16"}, {"source": "Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas con Discapacidad Permanente", "target": "10"}, {"source": "Pol\u00edticas de austeridad republicana y eficacia gubernamental", "target": "16"}, {"source": "Inhibici\u00f3n y sanci\u00f3n de las pr\u00e1cticas de corrupci\u00f3n", "target": "16"}, {"source": "J\u00f3venes Escribiendo el Futuro", "target": "4"}, {"source": "Beca Universal para Estudiantes de Educaci\u00f3n Media Superior Benito Ju\u00e1rez", "target": "4"}, {"source": "Fondo para Fortalecer la Autonom\u00eda de Gesti\u00f3n en Planteles de Educaci\u00f3n Media Superior", "target": "4"}, {"source": "La Escuela es Nuestra", "target": "4"}, {"source": "Regulaci\u00f3n para el uso eficiente del espectro radioel\u00e9ctrico", "target": "9"}, {"source": "Vigilancia del cumplimiento de la normatividad y fortalecimiento de la certeza jur\u00eddica entre proveedores y consumidores", "target": "2"}, {"source": "Sembrando Vida", "target": "1"}, {"source": "Sembrando Vida", "target": "2"}, {"source": "Sembrando Vida", "target": "8"}, {"source": "Dise\u00f1o y Aplicaci\u00f3n de la Pol\u00edtica Agropecuaria", "target": "2"}]}